# Translation of Themes - Kadence in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - Kadence package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-12-20 03:36:54+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.7\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - Kadence\n"

#. Theme Name of the theme
#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:74
#, gp-priority: high
msgid "Kadence"
msgstr "Kadence"

#. Description of the theme
#, gp-priority: high
msgid "Kadence Theme is a lightweight yet full featured WordPress theme for creating beautiful fast loading and accessible websites, easier than ever. It features an easy to use drag and drop header and footer builder to build any type of header in minutes. It features a full library of gorgeous starter templates that are easy to modify with our intelligent global font and color controls. With extensive integration with the most popular 3rd party plugins, you can quickly build impressive ecommerce websites, course websites, business websites, and more."
msgstr "Kadence 主题是一个轻量级但功能齐全的 WordPress 主题，用 Kadence 主题来创建一个美观易用，能够快速加载的网站，从来没有如此容易。它具有易于使用的拖放式页眉和页脚构建器，可在几分钟内构建任何类型的页眉。它具有完整的华丽入门模板库，且可以使用智能的全局字体和颜色控件轻松修改。通过与最流行的第三方插件的广泛集成，您可以快速构建令人印象深刻的电子商务网站、课程网站、商业网站等。"

#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:144
#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:151
#: template-parts/content/entry_meta.php:116
#: template-parts/content/entry_meta.php:123 template-parts/title/meta.php:116
#: template-parts/title/meta.php:123
msgid "Author image"
msgstr "作者图像"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:845
msgid "Show Featured Image Caption?"
msgstr "显示特色图片说明？"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:232
msgid "Enable Font Smoothing"
msgstr "启用字体平滑"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:546
msgid "Colors & Fonts"
msgstr "颜色和字体"

#: inc/components/icons/component.php:990
#: inc/components/icons/component.php:997
msgid "MasterCard"
msgstr "万事达"

#: inc/components/icons/component.php:976
#: inc/components/icons/component.php:983
msgid "Visa Card"
msgstr "维萨卡"

#: inc/components/icons/component.php:1032
#: inc/components/icons/component.php:1039
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: inc/components/icons/component.php:1046
#: inc/components/icons/component.php:1053
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: inc/components/icons/component.php:1060
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:562
msgid "Posts/Pages Layout"
msgstr "文章/页面布局"

#: inc/components/icons/component.php:1004
#: inc/components/icons/component.php:1011
msgid "American Express"
msgstr "美国运通卡"

#: inc/components/icons/component.php:1018
#: inc/components/icons/component.php:1025
msgid "Discover Card"
msgstr "发现卡"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:124
msgid "Move Body with toggle?"
msgstr "用开关移动网页主体？"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:297
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:110
msgid "Custom 3"
msgstr "自定义 3"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:290
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:109
msgid "Custom 2"
msgstr "自定义 2"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:283
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:108
msgid "Custom 1"
msgstr "自定义 1"

#: template-parts/content/pagination.php:16
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: template-parts/content/pagination.php:15
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: inc/components/scripts/component.php:107
msgid "to"
msgstr "至"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:517
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:541
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:541
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:218
msgid "Underline on Hover"
msgstr "悬停显示下划线"

#: inc/components/scripts/component.php:106
msgid "of"
msgstr "/"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:609
msgid "Content Vertical Alignment"
msgstr "内容垂直对齐"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:53
msgid "Content Left/Right Edge Spacing"
msgstr "内容左/右边距"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1018
msgid "Catalog Off Canvas Sidebar Settings"
msgstr "目录侧边栏画布设置"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:265
msgid "Close Icon Size"
msgstr "关闭图标大小"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:333
msgid "Close Toggle Background Colors"
msgstr "关闭切换背景颜色"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:368
msgid "Close Icon Padding"
msgstr "关闭图标内边距"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:237
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:231
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:231
msgid "Column Spacing"
msgstr "列间距"

#: inc/components/icons/component.php:711
msgid "BookBub"
msgstr "BookBub"

#: inc/components/icons/component.php:701
msgid "Amazon"
msgstr "Amazon"

#: inc/components/icons/component.php:693
msgid "Goodreads"
msgstr "Goodreads"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:678
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:675
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:663
msgid "Product Variation Display"
msgstr "产品变量显示"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:359
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:359
msgid "Make Parent of Current Menu Item Active?"
msgstr "使当前菜单项的父菜单处于活动状态？"

#: inc/components/icons/component.php:83 inc/components/icons/component.php:91
#: inc/components/icons/component.php:99
msgid "Light Mode"
msgstr "浅色模式"

#: inc/components/icons/component.php:67 inc/components/icons/component.php:75
#: inc/components/icons/component.php:107
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:83
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:301
msgid "Enable Reveal Sticky on Scroll up"
msgstr "启用向上粘性滚动"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1013
msgid "Widget Area Settings"
msgstr "小工具区设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1008
msgid "Widget Header Settings"
msgstr "小工具标题设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1003
msgid "Widget Footer 6 Settings"
msgstr "页脚小工具 6 设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:998
msgid "Widget Footer 5 Settings"
msgstr "页脚小工具 5 设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:993
msgid "Widget Footer 4 Settings"
msgstr "页脚小工具 4 设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:988
msgid "Widget Footer 3 Settings"
msgstr "页脚小工具 3 设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:983
msgid "Widget Footer 2 Settings"
msgstr "页脚小工具 2 设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:978
msgid "Widget Footer 1 Settings"
msgstr "页脚小工具 1 设置"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:106
msgid "Browse Kadence Starter Templates"
msgstr "浏览 Kadence 入门模板"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:63
msgid "Disable Search and Archives?"
msgstr "禁用搜索和存档？"

#: inc/components/icons/component.php:397
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:262
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:107
msgid "Anchor"
msgstr "锚"

#: template-parts/title/back_link.php:13
msgctxt "%s Events plural label"
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:970
msgid "Product Archive Button Hover State Shadow"
msgstr "产品存档按钮悬停状态阴影"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:948
msgid "Product Archive Button Shadow"
msgstr "产品存档按钮阴影"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:918
msgid "Product Archive Button Font"
msgstr "产品存档按钮字体"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:894
msgid "Product Archive Button Border Radius"
msgstr "产品存档按钮边框半径"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:866
msgid "Product Archive Button Border"
msgstr "产品存档按钮边框"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:825
msgid "Product Archive Button Border Colors"
msgstr "产品存档按钮边框颜色"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:784
msgid "Product Archive Button Background Colors"
msgstr "产品存档按钮背景颜色"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:743
msgid "Product Archive Button Colors"
msgstr "产品存档按钮颜色"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:760
msgid "Event Content Background"
msgstr "活动内容背景"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:741
msgid "Event Background"
msgstr "活动背景"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:419
msgid "Event Title Background"
msgstr "活动标题背景"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:377
msgid "Back Link Font"
msgstr "返回链接字体"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:343
msgid "Back Link Colors"
msgstr "返回链接颜色"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:266
msgid "Event Title Font"
msgstr "事件标题字体"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:150
msgid "Event Title Align"
msgstr "事件标题对齐"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:74
msgid "Event Title Layout"
msgstr "事件标题布局"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:68
msgid "Show Event Title?"
msgstr "显示事件标题？"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:59
msgid "Event Title"
msgstr "活动名称"

#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:69
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:81
msgid "Events Background"
msgstr "活动背景"

#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:58
msgid "Events Sidebar"
msgstr "活动侧边栏"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:716
msgid "Show default headings in tab content"
msgstr "在选项卡内容中显示默认标题"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1294
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:18
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:24
msgid "Events Layout"
msgstr "活动布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1284
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1289
msgid "Single Event Layout"
msgstr "单一事件布局"

#: tribe-events/single-event.php:41 tribe-events/single-event.php:75
msgid "%s Navigation"
msgstr "%s 导航"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:531
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:537
msgid "Event Layout"
msgstr "活动布局"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:571
msgid "Event Default Sidebar"
msgstr "活动默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:395
msgid "Event Above Area Background"
msgstr "活动上方区域背景"

#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:291
msgid "Entire parent menu item expands sub menu"
msgstr "整个父菜单项展开子菜单"

#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:272
msgid "Collapse sub menu items?"
msgstr "折叠子菜单项？"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1076
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1081
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1268
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1273
msgid "Course Archive Layout"
msgstr "课程存档布局"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:687
msgid "Tab Style"
msgstr "选项卡样式"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:168
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:832
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:725
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:833
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:256
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:256
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:708
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:763
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:634
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:813
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:527
#: inc/meta/class-theme-meta.php:278 inc/meta/class-theme-meta.php:421
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:109
msgid "Bottom Only"
msgstr "仅底部"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:165
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:829
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:722
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:830
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:253
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:253
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:705
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:760
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:631
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:810
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:524
#: inc/meta/class-theme-meta.php:277 inc/meta/class-theme-meta.php:420
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:106
msgid "Top Only"
msgstr "仅顶部"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:44
msgid "Load Italics Font Styles"
msgstr "加载斜体字体样式"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:369
msgid "Only Stick Last Widget"
msgstr "只固定显示最后一个小工具"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:54
msgid "Preload Local Fonts"
msgstr "预加载本地字体"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:208
msgid "404 Content Background"
msgstr "404内容背景"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:190
msgid "404 Background"
msgstr "404 背景"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:99
msgid "404 Default Sidebar"
msgstr "404默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:693
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:698
msgid "404 Page Layout"
msgstr "404 页面布局"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:65
msgid "404 Layout"
msgstr "404 布局"

#: inc/customizer/options/header-top-options.php:227
msgid "Transparent Header Top Row Background"
msgstr "透明标题顶行背景"

#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:227
msgid "Transparent Header Bottom Row Background"
msgstr "透明标题底行背景"

#: inc/customizer/options/header-main-options.php:268
msgid "Transparent Header Main Row Background"
msgstr "透明标题主行背景"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1035
msgid "Endlessly Loop Related Carousel?"
msgstr "无限循环相关轮播？"

#: inc/customizer/options/header-main-options.php:245
msgid "(When Transparent Header) Main Row Background"
msgstr "（页眉透明时）主行背景"

#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:204
msgid "(When Transparent Header) Bottom Row Background"
msgstr "（页眉透明时）底行背景"

#: inc/customizer/options/header-top-options.php:204
msgid "(When Transparent Header) Top Row Background"
msgstr "（页眉透明时）顶行背景"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:681
msgid "Align Button at Bottom?"
msgstr "底部对齐按钮？"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:623
msgid "Flip to second image"
msgstr "翻转到第二张图片"

#: inc/components/scripts/component.php:108
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:616
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:615
msgid "Slide to second image"
msgstr "滑动到第二张图片"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:611
msgid "Fade to second image"
msgstr "淡入第二张图片"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:602
msgid "Product Image Hover Switch"
msgstr "产品图片悬停开关"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:705
msgid "Quiz Content Background"
msgstr "测验内容背景"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:687
msgid "Quiz Background"
msgstr "测验背景"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:366
msgid "Quiz Title Background"
msgstr "测验标题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:265
msgid "Quiz Title Font"
msgstr "测验标题字体"

#: inc/components/icons/component.php:903
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:248
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:105
msgid "500PX"
msgstr "500PX"

#: inc/components/icons/component.php:887
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:227
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:102
msgid "Spotify"
msgstr "Spotify"

#: inc/components/icons/component.php:895
msgid "Flicker"
msgstr "Flicker"

#: inc/components/icons/component.php:879
msgid "Apple Podcasts"
msgstr "Apple Podcasts"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:624
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:620
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:619
msgid "Zoom into second image"
msgstr "放大到第二张图片"

#: inc/components/icons/component.php:911
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:255
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:106
msgid "Bandcamp"
msgstr "Bandcamp"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:241
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:104
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:234
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:103
msgid "Apple Podcast"
msgstr "Apple Podcast"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:342
msgid "Quiz Above Area Background"
msgstr "测验上方区域背景"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:342
msgid "Group Above Area Background"
msgstr "群组上方区域背景"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:342
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:342
msgid "Lesson Above Area Background"
msgstr "课程上方区域背景"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:342
msgid "Topic Above Area Background"
msgstr "话题上方区域背景"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:342
msgid "Essay Above Area Background"
msgstr "随笔上方区域背景"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:305
msgid "Want a guide? We have video tutorials to walk you through getting started."
msgstr "需要指南吗？我们有视频教程来引导您入门。"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:21
msgid "Flush Local Font Files"
msgstr "刷新本地字体文件"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:19
msgid "Click the button to reset the local fonts cache"
msgstr "单击按钮重置本地字体缓存"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:16
msgid "Flush Local Fonts Cache"
msgstr "刷新本地字体缓存"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:922
msgid "Show Footer Area in Boxed Mode?"
msgstr "在盒装模式下显示页脚区域？"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:306
msgid "Watch Videos"
msgstr "观看视频"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:313
msgid "Browse Docs"
msgstr "浏览文档"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:311
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:312
msgid "Need help? We have a knowledge base full of articles to get you started."
msgstr "需要帮助吗？我们有一个知识库，里面有很多文章可以帮助你入门。"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:304 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/help.js:16
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: inc/components/base_support/component.php:314
msgid "Error, plugin could not be installed, please install manually."
msgstr "错误，无法安装插件，请手动安装。"

#: inc/components/base_support/component.php:256
msgid "Security Error, Need higher Permissions to install plugin."
msgstr "安全错误，需要更高的权限才能安装插件。"

#: inc/components/base_support/component.php:253
msgid "Security Error, Please reload the page."
msgstr "安全错误，请重新加载页面。"

#: inc/components/base_support/component.php:163
msgid "Gutenberg Plugin Detected"
msgstr "检测到古腾堡插件"

#: inc/components/base_support/component.php:139
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. translators: %s: <strong> <a>
#: inc/components/base_support/component.php:137
msgid "Want to get started with a beautiful %1$sstarter template%2$s? Install the Kadence Starter Templates plugin to launch an optimized design in minutes."
msgstr "想要开始使用漂亮的 %1$sstarter 模板%2$s？安装 Kadence Starter Templates 插件以在几分钟内启动优化设计。"

#: inc/components/base_support/component.php:136
msgid "Thanks for choosing the Kadence Theme!"
msgstr "感谢您选择 Kadence 主题！"

#: inc/components/base_support/component.php:129
#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:113
msgid "Activate Kadence Starter Templates"
msgstr "激活 Kadence 入门模板"

#: inc/components/base_support/component.php:126
#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:110
msgid "Install Kadence Starter Templates"
msgstr "安装 Kadence 入门模板"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:102
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:65
msgid "9 - White or offwhite"
msgstr "9 - 白色或灰白色"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:101
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:61
msgid "8 - Lighter Background"
msgstr "8 - 较浅的背景"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:98
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:49
msgid "5 - Medium text"
msgstr "5 - 中等文本"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:96
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:41
msgid "3 - Strongest text"
msgstr "3 - 最强文本"

#. translators: 1: template tag method name, 2: component class name
#: inc/components/template_tags.php:121
msgid "The template tag method %1$s registered by theme component %2$s conflicts with an already registered template tag of the same name."
msgstr "主题组件 %2$s 注册的模板标签方法 %1$s 与已注册的同名模板标签冲突。"

#. translators: 1: template tag method name, 2: component class name
#: inc/components/template_tags.php:110
msgid "The template tag method %1$s registered by theme component %2$s must either be a callable or an array."
msgstr "主题组件 %2$s 注册的模板标记方法 %1$s 必须是可调用的或数组。"

#. translators: 1: classname/type of the variable, 2: interface name
#: inc/components/template_tags.php:54
msgid "The theme templating component %1$s does not implement the %2$s interface."
msgstr "主题模板组件 %1$s 没有实现 %2$s 接口。"

#: inc/components/accessibility/component.php:49
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容"

#: inc/components/layout/component.php:85
msgid "Footer 6"
msgstr "页脚 6"

#: inc/components/layout/component.php:84
msgid "Footer 5"
msgstr "页脚 5"

#: inc/components/layout/component.php:83
msgid "Footer 4"
msgstr "页脚 4"

#: inc/components/layout/component.php:82
msgid "Footer 3"
msgstr "页脚 3"

#: inc/components/layout/component.php:81
msgid "Footer 2"
msgstr "页脚 2"

#: inc/components/layout/component.php:80
msgid "Footer 1"
msgstr "页脚 1"

#: inc/components/layout/component.php:79
msgid "Sidebar 2"
msgstr "侧边栏 2"

#: inc/components/layout/component.php:78
msgid "Sidebar 1"
msgstr "侧边栏 1"

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:257
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:152
msgid "Page"
msgstr "页"

#: inc/components/color_palette/component.php:64
msgid "Global Palette"
msgstr "全局调色板"

#: inc/components/learndash/course_list_template.php:121
#: inc/components/learndash/course_list_template.php:130
msgid "Enrolled"
msgstr "已注册"

#: inc/components/icons/component.php:968
msgid "Disc"
msgstr "光盘"

#: inc/components/icons/component.php:943
#: inc/components/icons/component.php:952
#: inc/components/icons/component.php:960
msgid "Check Mark"
msgstr "复选标记"

#: inc/components/icons/component.php:927
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: inc/components/icons/component.php:823
#: inc/components/icons/component.php:831
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: inc/components/icons/component.php:799
#: inc/components/icons/component.php:807
#: inc/components/icons/component.php:815
msgid "Toggle Menu"
msgstr "切换菜单"

#: inc/components/icons/component.php:767
#: inc/components/icons/component.php:775
#: inc/components/icons/component.php:783
#: inc/components/icons/component.php:791
msgid "Arrow Up"
msgstr "向上箭头"

#: inc/components/icons/component.php:759
msgid "Expand"
msgstr "扩张"

#: inc/components/icons/component.php:743
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: inc/components/icons/component.php:719
msgid "Quotes"
msgstr "引号"

#: inc/components/icons/component.php:669
msgid "Envelop"
msgstr "信封"

#: inc/components/icons/component.php:621
#: inc/components/icons/component.php:629
#: inc/components/icons/component.php:637 assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/contact/contact-component.js:73
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: inc/components/icons/component.php:565
#: inc/components/icons/component.php:573
#: inc/components/icons/component.php:581
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: inc/components/icons/component.php:557
msgid "List"
msgstr "列表"

#: inc/components/icons/component.php:541
#: inc/components/icons/component.php:549
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: inc/components/icons/component.php:509
msgid "User"
msgstr "用户"

#: inc/components/icons/component.php:268
#: inc/components/icons/component.php:276
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: inc/components/icons/component.php:155
msgid "Bag"
msgstr "包"

#: inc/components/icons/component.php:147
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#. translators: %s: stylesheet handle
#: inc/components/styles/component.php:4870
msgid "Invalid theme stylesheet handle: %s"
msgstr "无效的主题样式表句柄：%s"

#: inc/components/comments/component.php:175
msgid "Leave a comment..."
msgstr "发表评论..."

#: inc/components/comments/component.php:160
msgid "https://www.example.com"
msgstr "https://www.example.com"

#: inc/components/comments/component.php:160
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/components/comments/component.php:156
msgid "john@example.com"
msgstr "john@example.com"

#: inc/components/comments/component.php:154
msgid "John Doe"
msgstr "约翰·多伊"

#: inc/components/comments/component.php:154
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: inc/components/comments/component.php:135
msgid "New comment(s)"
msgstr "新评论"

#. translators: 1: Month
#: inc/components/archive_title/component.php:73
msgid "Month: %s"
msgstr "月份：%s"

#. translators: 1: Author Name
#: inc/components/archive_title/component.php:67
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#: inc/components/woocommerce/component.php:1303
#: inc/components/woocommerce/component.php:1309
msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

#: inc/components/woocommerce/component.php:1300
#: inc/components/woocommerce/component.php:1312
msgid "List View"
msgstr "列表显示"

#: inc/components/woocommerce/component.php:1027
msgid "Update Profile Photo"
msgstr "更新个人资料照片"

#: inc/components/woocommerce/component.php:992
msgid "Cart Summary"
msgstr "购物车摘要"

#: inc/components/options/component.php:3073
msgid "GUARANTEED SAFE CHECKOUT"
msgstr "保证安全结帐"

#: inc/components/options/component.php:3062
msgid "Secure Payments"
msgstr "安全支付"

#: inc/components/options/component.php:3061
msgid "No Hassle Refunds"
msgstr "无忧退款"

#: inc/components/options/component.php:3060
msgid "Satisfaction Guaranteed"
msgstr "满意保证"

#: inc/components/options/component.php:3048
msgid "& Free Shipping"
msgstr "＆ 免运费"

#: inc/components/options/component.php:1113
#: inc/components/options/component.php:1503
msgid "Insert HTML here"
msgstr "在此处插入 HTML"

#: inc/components/elementor/component.php:425
msgid "Theme Global Colors"
msgstr "主题全局颜色"

#: inc/components/color_palette/component.php:125
#: inc/components/elementor/component.php:250
#: inc/components/elementor/component.php:297
#: inc/components/elementor/component.php:500
msgid "White or offwhite"
msgstr "白色或灰白色"

#: inc/components/color_palette/component.php:120
#: inc/components/elementor/component.php:245
#: inc/components/elementor/component.php:292
#: inc/components/elementor/component.php:495
msgid "Lighter Background"
msgstr "较浅的背景"

#: inc/components/color_palette/component.php:105
#: inc/components/elementor/component.php:230
#: inc/components/elementor/component.php:277
#: inc/components/elementor/component.php:480
msgid "Medium text"
msgstr "中等文本"

#: inc/components/color_palette/component.php:100
#: inc/components/elementor/component.php:225
#: inc/components/elementor/component.php:272
#: inc/components/elementor/component.php:475
msgid "Strong Text"
msgstr "强文本"

#: inc/components/color_palette/component.php:95
#: inc/components/elementor/component.php:220
#: inc/components/elementor/component.php:267
#: inc/components/elementor/component.php:470
msgid "Strongest text"
msgstr "最强文本"

#: inc/components/nav_menus/component.php:144
#: inc/components/scripts/component.php:155
msgid "Expand child menu"
msgstr "展开子菜单"

#: inc/components/bbpress/component.php:155
msgid "Back to:"
msgstr "回到："

#: inc/components/bbpress/component.php:71
#: inc/components/icons/component.php:115 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:202 inc/meta/react/src/layout.js:208
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1247
msgid "User Dashboard"
msgstr "用户仪表板"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1180
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1185
msgid "Forum Archive"
msgstr "论坛存档"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1141
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1146
msgid "Course Grid Design"
msgstr "课程网格设计"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1054
msgid "Store Notice"
msgstr "店铺通知"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1049
msgid "My Account Layout"
msgstr "我的帐户布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1029
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1034
msgid "Product Catalog"
msgstr "产品目录"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:943
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:947
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:938 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/customizer.js:40
msgid "Page Layout"
msgstr "页面布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:918
msgid "Footer Copyright HTML"
msgstr "页脚版权 HTML"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:908
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:913
msgid "Footer Bottom"
msgstr "页脚底部"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:898
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:903
msgid "Footer Middle"
msgstr "页脚中间"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:888
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:893
msgid "Footer Top"
msgstr "页脚顶部"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:878 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/customizer.js:47
msgid "Footer Layout"
msgstr "页脚布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:853
msgid "Header Search"
msgstr "标题搜索"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:793
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:798
msgid "HTML Editor"
msgstr "HTML 编辑器"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:753
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:758
msgid "Dropdown Navigation"
msgstr "下拉导航"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:723
msgid "Bottom Row"
msgstr "底行"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:718
msgid "Main Row"
msgstr "主行"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:713
msgid "Top Row"
msgstr "顶行"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:703 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/customizer.js:33
msgid "Header Layout"
msgstr "标题布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:673
msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:663
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:668
msgid "Scroll To Top"
msgstr "滚动到顶部"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:653 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/customizer.js:26
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:638
msgid "Sidebar Design"
msgstr "侧边栏设计"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:633
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:624
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:738
msgid "Site Identity"
msgstr "站点标识"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:598
msgid "TutorLMS"
msgstr "TutorLMS"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:588
msgid "bbPress"
msgstr "bbPress"

#: inc/components/nav_menus/component.php:87
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:554
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:36
msgid "Available Placeholders: {copyright} {year} {site-title} {theme-credit}"
msgstr "可用占位符：{copyright} {year} {site-title} {theme-credit}"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:481
msgid "Search only Products?"
msgstr "只搜索产品？"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:449
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:467
msgid "Modal Background"
msgstr "模态背景"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:439
msgid "Focus/Hover Color"
msgstr "焦点/悬停颜色"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:395
msgid "Modal Options"
msgstr "模态选项"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:310
msgid "Label Font"
msgstr "标签字体"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:270
msgid "Search Background"
msgstr "搜索背景"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:230
msgid "Search Colors"
msgstr "搜索颜色"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:158
msgid "Search Border"
msgstr "搜索边框"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:128
msgid "Search Style"
msgstr "搜索风格"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:98
msgid "Search Icon"
msgstr "搜索图标"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:59
msgid "Search Label Visibility"
msgstr "搜索标签可见性"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:38
msgid "Search Label"
msgstr "搜索标签"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:43
msgid "Use icon for home?"
msgstr "使用主页图标？"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:33
msgid "SEOPress (must have activated in plugin)"
msgstr "SEOPress（必须在插件中激活）"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:30
msgid "Yoast (must have activated in plugin)"
msgstr "Yoast（必须在插件中激活）"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:27
msgid "RankMath (must have activated in plugin)"
msgstr "RankMath（必须在插件中激活）"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:20
msgid "Breadcrumb Engine"
msgstr "面包屑引擎"

#: inc/customizer/options/general-button-options.php:18
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:189
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:408
msgid "Text Colors"
msgstr "文字颜色"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:716
msgid "Essay Content Background"
msgstr "论文内容背景"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:697
msgid "Essay Background"
msgstr "论文背景"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:518
msgid "Essay Default Sidebar"
msgstr "论文默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1126
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1131
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:484
msgid "Essay Layout"
msgstr "论文布局"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:366
msgid "Essay Title Background"
msgstr "论文标题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:265
msgid "Essay Title Font"
msgstr "论文标题字体"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:150
msgid "Essay Title Align"
msgstr "论文标题对齐"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:74
msgid "Essay Title Layout"
msgstr "论文标题布局"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:68
msgid "Show Essay Title?"
msgstr "显示论文标题？"

#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:59
msgid "Essay Title"
msgstr "论文标题"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:361
msgid "Enable Sticky Sidebar"
msgstr "启用粘性侧边栏"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:304
msgid "Sidebar Divider Border"
msgstr "侧边栏分隔线边框"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:280
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:298
msgid "Sidebar Background"
msgstr "侧边栏背景"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:60
msgid "Sidebar Width"
msgstr "侧边栏宽度"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:81
msgid "Enable CSS Preload"
msgstr "启用 CSS 预加载"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:47
msgid "Load Google Fonts Locally"
msgstr "在本地加载 Google 字体"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:40
msgid "Enable Lightbox"
msgstr "启用灯箱"

#: inc/customizer/options/general-performance-options.php:33
msgid "Enable Scroll To ID"
msgstr "启用滚动到 ID"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:110
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:93
msgid "Notice Font"
msgstr "通知字体"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:80
msgid "Disable Dismiss Button?"
msgstr "禁用关闭按钮？"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:68
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:189
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:346
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:873
msgid "Page Content Background"
msgstr "页面内容背景"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:849
msgid "Page Background"
msgstr "页面背景"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:627
msgid "Page Default Sidebar"
msgstr "页面默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:581
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:587
msgid "Default Page Layout"
msgstr "默认页面布局"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:436
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:464
msgid "Page Title Background"
msgstr "页面标题背景"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:279
msgid "Page Title Font"
msgstr "页面标题字体"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:141
msgid "Page Title Align"
msgstr "页面标题对齐"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:57
msgid "Page Title Layout"
msgstr "页面标题布局"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:45
msgid "Show Page Title?"
msgstr "显示页面标题？"

#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:36
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:518
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:193
msgid "Quiz Default Sidebar"
msgstr "测验默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1096
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1101
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1227
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:153
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:159
msgid "Quiz Layout"
msgstr "测验布局"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:109
msgid "Quiz Title Align"
msgstr "测验标题对齐"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:33
msgid "Quiz Title Layout"
msgstr "测验标题布局"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:27
msgid "Show Quiz Title?"
msgstr "显示测验标题？"

#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:18
msgid "Quiz Title"
msgstr "测验标题"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:707
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:830
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:765
msgid "Course Content Background"
msgstr "课程内容背景"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:688
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:811
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:746
msgid "Course Background"
msgstr "课程背景"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:743
msgid "Lesson Thumbnail Ratio"
msgstr "课程缩略图比例"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:737
msgid "Show Lesson Thumbnail in Syllabus?"
msgstr "在教学大纲中显示课程缩略图？"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:721
msgid "Two Column Tiles"
msgstr "两列瓷砖"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:704
msgid "Course Lesson Style"
msgstr "课程风格"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:683
msgid "Course Syllabus Columns"
msgstr "课程大纲栏目"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:676
msgid "Course Syllabus Layout"
msgstr "课程大纲布局"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:518
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:518
msgid "Course Default Sidebar"
msgstr "课程默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:366
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:366
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:350
msgid "Course Title Background"
msgstr "课程名称背景"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:265
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:265
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:261
msgid "Course Title Font"
msgstr "课程标题字体"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1066
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1071
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1197
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1202
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1258
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1263
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:440
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:447
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:453
msgid "Course Layout"
msgstr "课程布局"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:65
msgid "Course Title Layout"
msgstr "课程名称布局"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:68
msgid "Show Course Title?"
msgstr "显示课程名称？"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:59
msgid "Course Title"
msgstr "课程名称"

#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:27
msgid "Show User Name and Avatar?"
msgstr "显示用户名和头像？"

#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:18
msgid "My Account Navigation"
msgstr "我的账户导航"

#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:563
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:581
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:126
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:144
msgid "Top Row Background"
msgstr "顶行背景"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:400
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:408
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:400
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:408
msgid "Dropdown Options"
msgstr "下拉选项"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:360
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:370
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:370
msgid "Navigation Font"
msgstr "导航字体"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:187
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:187
msgid "Full Height Underline"
msgstr "全高下划线"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:186
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:186
msgid "Full Height Underline Hover/Active"
msgstr "全高下划线悬停/活动"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:181
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:181
msgid "Underline Hover/Active"
msgstr "下划线悬停/活动"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:177
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:177
msgid "Full Height"
msgstr "全高"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:153
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:153
msgid "Navigation Style"
msgstr "导航风格"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:105
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:105
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:105
msgid "Stretch Menu?"
msgstr "拉伸菜单？"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:52
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:52
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:52
msgid "Items Spacing"
msgstr "项目间距"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:53
msgid "Course and Membership Items Columns"
msgstr "课程和会员项目栏"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:41
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:50
msgid "Positioned on Right Content"
msgstr "定位于正确的内容"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:24
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:33
msgid "Navigation Layout"
msgstr "导航布局"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:18
msgid "Dashboard Navigation"
msgstr "仪表板导航"

#: inc/customizer/options/general-button-options.php:236
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:412
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:374
msgid "Button Hover State Shadow"
msgstr "按钮悬停状态阴影"

#: inc/customizer/options/general-button-options.php:220
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:397
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:359
msgid "Button Shadow"
msgstr "按钮阴影"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:168
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:81
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:157
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:180
msgid "Logged In Only"
msgstr "仅登录"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:154
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:177
msgid "Logged Out Only"
msgstr "仅登出"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:151
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:174
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:142
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:165
msgid "Button Visibility"
msgstr "按钮可见性"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:84
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:142
msgid "Open in New Tab?"
msgstr "在新标签中打开？"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:69
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:127
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:54
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:112
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:340
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:193
msgid "Membership Default Sidebar"
msgstr "会员默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1232
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:153
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:159
msgid "Membership Layout"
msgstr "会员布局"

#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:109
msgid "Membership Title Align"
msgstr "会员名称对齐"

#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:33
msgid "Membership Title Layout"
msgstr "会员名称布局"

#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:27
msgid "Show Membership Title?"
msgstr "显示会员名称？"

#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:18
msgid "Membership Title"
msgstr "会员头衔"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:705
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:855
msgid "Topic Content Background"
msgstr "主题内容背景"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:687
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:836
msgid "Topic Background"
msgstr "主题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:518
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:750
msgid "Topic Default Sidebar"
msgstr "主题默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1106
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1111
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1158
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1163
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:703
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:710
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:716
msgid "Topic Layout"
msgstr "主题布局"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:366
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:618
msgid "Topic Title Background"
msgstr "主题标题背景"

#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:542
msgid "Info Colors"
msgstr "信息颜色"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:151
msgid "Topic Title Align"
msgstr "主题标题对齐"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:75
msgid "Topic Title Layout"
msgstr "主题标题布局"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:69
msgid "Show Topic Title?"
msgstr "显示主题标题？"

#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:53
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:60
msgid "Topic Title"
msgstr "主题标题"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:299
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:307
msgid "Drawer Container Options"
msgstr "抽屉容器选项"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:249
msgid "Trigger Font"
msgstr "触发器字体"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:309
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:306
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:306
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:215
msgid "Navigation Background"
msgstr "导航背景"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:149
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:110
msgid "Bordered"
msgstr "有边框的"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:95
msgid "Trigger Style"
msgstr "触发器样式"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:69
msgid "Trigger Icon"
msgstr "触发器图标"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:54
msgid "Menu Label"
msgstr "菜单标签"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:726
msgid "Product Archive Price Font"
msgstr "产品存档价格字体"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:709
msgid "Product Archive Title Font"
msgstr "产品存档标题字体"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:699
msgid "Two Columns"
msgstr "两列"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:689
msgid "Mobile Columns Layout"
msgstr "移动列布局"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:667
msgid "Show as standard button"
msgstr "显示为标准按钮"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:664
msgid "Text with Arrow"
msgstr "带箭头的文本"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:663
msgid "Bold text with arrow icon."
msgstr "带有箭头图标的粗体文本。"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:115
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:54
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:658
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:646
msgid "Always Visible"
msgstr "始终可见"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:645
msgid "On the Bottom Always Visible"
msgstr "在底部始终可见"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:642
msgid "Bottom Slide Up"
msgstr "底部向上滑动"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:641
msgid "Slide up on hover"
msgstr "悬停时向上滑动"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:636
msgid "Button Action Style"
msgstr "按钮动作风格"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:594
msgid "Show Archive Grid/List Toggle?"
msgstr "显示存档网格/列表切换？"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:585
msgid "Show Archive Sorting Dropdown?"
msgstr "显示存档排序下拉菜单？"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:576
msgid "Show Archive Results Count?"
msgstr "显示存档结果计数？"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:521
msgid "Product Archive Default Sidebar"
msgstr "产品存档默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:150
msgid "Product Archive Title Align"
msgstr "产品存档标题对齐"

#: inc/customizer/options/general-comments-options.php:28
msgid "Remove Comments Website field."
msgstr "删除评论网站字段。"

#: inc/customizer/options/general-comments-options.php:20
msgid "Move Comments input above comment list."
msgstr "将评论输入移到评论列表上方。"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1851
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:765
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:591
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:590
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:596
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:866
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:1022
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:509
msgid "Archive Content Background"
msgstr "存档内容背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1607
msgid "Item Elements"
msgstr "项目元素"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1574
msgid "Archive Columns"
msgstr "存档列"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1531
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:468
msgid "Archive Default Sidebar"
msgstr "存档默认边栏"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1134
msgid "Archive Title Align"
msgstr "存档标题对齐"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1058
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:75
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:74
msgid "Archive Title Layout"
msgstr "存档标题布局"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1052
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:69
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:68
msgid "Show Archive Title?"
msgstr "显示存档标题？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:970
msgid "1:2"
msgstr "1:2"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:653
msgid "Top Border"
msgstr "顶部边框"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:562
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:590
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1397
msgid "Title Background"
msgstr "标题背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:323
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:256
msgid "Title Font"
msgstr "标题字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:166
msgid "Title Align"
msgstr "标题对齐"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:90
msgid "Title Layout"
msgstr "标题布局"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:84
msgid "Show Title?"
msgstr "显示标题？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:75
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:53
#: assets/js/admin/customizer.js:2 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:331
#: inc/meta/react/src/layout.js:221
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:539
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:551
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:126
msgid "Bottom Row Background"
msgstr "底行背景"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1061
msgid "Show Comment Date?"
msgstr "显示评论日期？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:986
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:678
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:792
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:678
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:819
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1051
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/item-component.js:250
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:725
msgid "Show Comments?"
msgstr "显示评论？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1004
msgid "Related Posts Columns"
msgstr "相关文章专栏"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:973
msgid "Use Author Archive Link?"
msgstr "使用作者存档链接？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:811
msgid "Featured Image Width"
msgstr "特色图片宽度"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1036
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1043
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:53
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:60
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:59
msgid "Archive Title"
msgstr "存档标题"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:757
msgid "Default Sidebar"
msgstr "默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1166
msgid "Related Posts Background"
msgstr "相关文章背景"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1109
msgid "Related Posts Section"
msgstr "相关文章部分"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1122
msgid "Related Posts Section Title Font"
msgstr "相关文章部分标题字体"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1147
msgid "Related Posts Section Background"
msgstr "相关文章部分背景"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:180
msgid "Sm"
msgstr "小号"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:183
msgid "Md"
msgstr "中号"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:187
msgid "Lg"
msgstr "大号"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:191
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:683
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:550
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1346
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1865
msgid "Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:568
msgid "LearnDash"
msgstr "LearnDash"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:578
msgid "LifterLMS"
msgstr "LifterLMS"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:648
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:270
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:277
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: inc/components/nav_menus/nav-widget-settings.php:70
msgid "Collapse sub menu items"
msgstr "折叠子菜单项目"

#: inc/components/nav_menus/component.php:84
msgid "Primary"
msgstr "主菜单"

#: inc/components/nav_menus/component.php:85
msgid "Secondary"
msgstr "次要菜单"

#: inc/components/editor/component.php:221
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: inc/components/editor/component.php:220
msgid "Larger"
msgstr "LG"

#: inc/components/editor/component.php:215
msgid "L"
msgstr "L"

#: inc/components/editor/component.php:209
msgid "M"
msgstr "M"

#: inc/components/editor/component.php:203
msgid "S"
msgstr "S"

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:151
msgid "Search results for"
msgstr "针对以下查询的搜索结果："

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:150
msgid "Error 404"
msgstr "404错误"

#: inc/components/color_palette/component.php:85
msgid "Accent"
msgstr "强调色"

#: inc/components/color_palette/component.php:90
msgid "Accent - alt"
msgstr "强调色-替换"

#: inc/components/color_palette/component.php:65
msgid "Learn how to use this"
msgstr "学习如何使用"

#: inc/components/layout/component.php:95
msgid "Add widgets here."
msgstr "在此处添加小工具。"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:94
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:33
msgid "1 - Accent"
msgstr "1 - 强调色"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:95
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:37
msgid "2 - Accent - alt"
msgstr "2 - 强调色 - 替换"

#: inc/components/elementor_pro/component.php:59
msgid "Kadence Theme"
msgstr "Kadence主题"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:50
msgid "Kadence Color Palette"
msgstr "Kadence调色板"

#: inc/components/base_support/component.php:139
msgid "Activating..."
msgstr "正在激活..."

#: inc/components/base_support/component.php:139
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: inc/components/base_support/component.php:139
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装…"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:100
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:57
msgid "7 - Subtle Background"
msgstr "7 - 轻微背景"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:99
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:53
msgid "6 - Subtle Text"
msgstr "6 - 轻微文本"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:97
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:45
msgid "4 - Strong Text"
msgstr "4 - 强调文本"

#: inc/components/learndash/course_list_template.php:125
#: inc/components/learndash/course_list_template.php:134
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: inc/components/icons/component.php:211 assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:101
msgid "TikTok"
msgstr "TikTok"

#: inc/components/icons/component.php:645
#: inc/components/icons/component.php:653
#: inc/components/icons/component.php:661
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: inc/components/icons/component.php:935
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: inc/components/icons/component.php:839
#: inc/components/icons/component.php:847
#: inc/components/icons/component.php:855
msgid "Toggle Menu Close"
msgstr "切换菜单关闭"

#: inc/components/elementor/component.php:210
#: inc/components/elementor/component.php:257
#: inc/components/elementor/component.php:460
msgid "Theme Accent"
msgstr "主题强调色"

#: inc/components/elementor/component.php:215
#: inc/components/elementor/component.php:262
#: inc/components/elementor/component.php:465
msgid "Theme Accent - alt"
msgstr "主题强调色 - 替换"

#: inc/components/color_palette/component.php:110
#: inc/components/elementor/component.php:235
#: inc/components/elementor/component.php:282
#: inc/components/elementor/component.php:485
msgid "Subtle Text"
msgstr "轻微文本"

#: inc/components/color_palette/component.php:115
#: inc/components/elementor/component.php:240
#: inc/components/elementor/component.php:287
#: inc/components/elementor/component.php:490
msgid "Subtle Background"
msgstr "轻微背景"

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:149
#: inc/components/icons/component.php:123
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/components/scripts/component.php:157
msgid "Collapse child menu"
msgstr "折叠子菜单"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1331
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1336
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: inc/components/editor/component.php:214
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:100
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-sorter-component.js:59
msgid "Large"
msgstr "大号"

#: inc/components/editor/component.php:208
#: inc/components/icons/component.php:381
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:96
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:80
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-sorter-component.js:53
msgid "Medium"
msgstr "中号"

#: inc/components/editor/component.php:202
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:93
msgid "Small"
msgstr "小号"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:150
msgid "Post Archive Title Align"
msgstr "文章存档标题对齐"

#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:724
msgid "One Column Center"
msgstr "一列居中"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:695
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:688
msgid "Group Background"
msgstr "群组背景"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:518
msgid "Group Default Sidebar"
msgstr "群组默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:484
msgid "Group Layout"
msgstr "群组布局"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:366
msgid "Group Title Background"
msgstr "群组标题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:265
msgid "Group Title Font"
msgstr "群组标题字体"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:150
msgid "Group Title Align"
msgstr "群组标题对齐"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:74
msgid "Group Title Layout"
msgstr "群组标题布局"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:68
msgid "Show Group Title?"
msgstr "显示群组标题？"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:59
msgid "Group Title"
msgstr "群组标题"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:627
msgid "Forum Archive Layout"
msgstr "论坛存档布局"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:124
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:198
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:198
msgid "Items Top and Bottom Padding"
msgstr "项目顶部和底部内边局"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:176
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:176
msgid "Menu items are full height"
msgstr "菜单项为全高"

#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:127
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:127
msgid "Fill and Center Menu Items?"
msgstr "填充并居中菜单项目？"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:36
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:45
msgid "Positioned on Top Content"
msgstr "定位于顶部内容"

#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:31
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:40
msgid "Positioned on Left Content"
msgstr "定位在左侧内容之上"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:181
msgid "Trigger Colors"
msgstr "触发器颜色"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:119
msgid "Trigger Border"
msgstr "触发器边框"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:1004
msgid "Product Archive Background"
msgstr "产品存档背景"

#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:389
msgid "Product Archive Title Background"
msgstr "产品存档标题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:74
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:265
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:268
msgid "Topic Title Font"
msgstr "话题标题字体"

#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:59
msgid "Focus Title"
msgstr "话题标题"

#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:68
msgid "Show Title in Focus Mode?"
msgstr "在聚焦模式下显示标题？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1833
msgid "Archive Background"
msgstr "存档背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1726
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:700
msgid "Post Item Title Font"
msgstr "文章子项目标题字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1599
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:648
msgid "Post Item Layout"
msgstr "文章项目布局"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1103
msgid "Post Content Background"
msgstr "文章内容背景"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:848
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1085
msgid "Post Background"
msgstr "文章背景"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:997
msgid "Show Related Posts?"
msgstr "显示相关文章？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:988
msgid "Show Post Navigation?"
msgstr "显示文章导航？"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:638
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:960
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:704
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:937
msgid "Show Post Author Box?"
msgstr "显示文章作者模块？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:943
msgid "Author Box Style"
msgstr "作者模块样式"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:912
msgid "Show Post Tags?"
msgstr "显示文章标签？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:833
msgid "Stretch Full"
msgstr "拉伸至全宽"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:830
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:700
msgid "Post Default Sidebar"
msgstr "文章默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:660
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:666
msgid "Default Post Layout"
msgstr "默认文章布局"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:506
msgid "Excerpt Font"
msgstr "摘要字体"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:472
msgid "Excerpt Colors"
msgstr "摘要颜色"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:533
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:412
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:454
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:576
msgid "Meta Font"
msgstr "元数据字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:372
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:420
msgid "Meta Colors"
msgstr "元数据颜色"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:747
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:573
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:491
msgid "Course Archive Background"
msgstr "课程存档背景"

#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:540
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:539
msgid "Course Archive Columns"
msgstr "课程档案栏目"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:535
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:378
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:371
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:336
msgid "Course Archive Title Background"
msgstr "课程存档标题背景"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:151
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:150
msgid "Course Title Align"
msgstr "课程标题对齐"

#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:281
msgid "Trigger Padding"
msgstr "触发器内边距"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1237
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1242
msgid "Membership Archive"
msgstr "会员存档"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1207
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1212
msgid "Course Archive"
msgstr "课程存档"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:823
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:828
msgid "Header Button"
msgstr "页眉按钮"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:923
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:928
msgid "Footer Social"
msgstr "页脚社交媒体"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:833
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:838
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:843
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:848
msgid "Header Social"
msgstr "标题社交媒体"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:951
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:956
msgid "Single Post Layout"
msgstr "单篇文章布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1039
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1044
msgid "Single Product Layout"
msgstr "单个产品布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:808
msgid "Header Cart Design"
msgstr "页眉购物车设计"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:803
msgid "Header Cart"
msgstr "页眉购物车"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:788
msgid "Header Mobile HTML"
msgstr "移动端页眉HTML"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:813
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:818
msgid "Mobile Header Cart"
msgstr "移动端页眉购物车"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:778
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:783
msgid "Header Mobile Button"
msgstr "移动端标题按钮"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:763
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:768
msgid "Mobile Trigger"
msgstr "移动端触发器"

#: inc/customizer/options/header-search-options.php:346
msgid "Search Padding"
msgstr "搜索内边局"

#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:336
msgid "Sidebar Padding"
msgstr "侧边栏内边局"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:284
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:278
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:278
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:111
msgid "Widget Spacing"
msgstr "小工具内边局"

#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:218
msgid "Move sidebar up into header?"
msgstr "上移侧边栏至页眉中"

#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:578
msgid "Membership Archive Background"
msgstr "会员存档背景"

#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:545
msgid "Membership Archive Columns"
msgstr "会员存档专栏"

#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:377
msgid "Membership Archive Title Background"
msgstr "会员存档标题背景"

#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:150
msgid "Membership Archive Title Align"
msgstr "会员存档标题对齐"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:67
msgid "Stuck to the Bottom of the screen"
msgstr "停留在屏幕底部"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:62
msgid "Placed above the Header"
msgstr "放在页眉上方"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:58
msgid "Hang Over Top"
msgstr "悬挂在顶部"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:57
msgid "Hangs down over the top of the header"
msgstr "悬挂在页眉上方"

#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:53
msgid "Store Notice Placement"
msgstr "店铺通知位置"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:656
msgid "Post Item Elements"
msgstr "文章项目元素"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:552
msgid "Post Archive Columns"
msgstr "文章存档栏目"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:342
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:342
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:331
msgid "Course Above Area Background"
msgstr "课程上方区域背景"

#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:707
msgid "Group Content Background"
msgstr "群组内容背景"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:108
msgid "Set link to Download?"
msgstr "设置链接为下载？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:404
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:350
msgid "Category Font"
msgstr "分类字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:353
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:302
msgid "Category Colors"
msgstr "分类颜色"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:284
msgid "Post Title Font"
msgstr "文章标题字体"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:150
msgid "Post Title Align"
msgstr "文章标题对齐"

#. translators: 1: Year
#: inc/components/archive_title/component.php:76
msgid "Year: %s"
msgstr "年份：%s"

#. translators: 1: Day
#: inc/components/archive_title/component.php:70
msgid "Day: %s"
msgstr "日期：%s"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1116
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1121
msgid "Groups Layout"
msgstr "群组布局"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1136
msgid "Learn Dash Design"
msgstr "Learn Dash 设计"

#: inc/components/options/component.php:3059
msgid "Free shipping on orders over $50!"
msgstr "订单满 $50 免运费！"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:92
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:150
msgid "Set link to nofollow?"
msgstr "将链接设置为 nofollow？"

#: inc/components/learndash/course_list_template.php:42
msgid "See more..."
msgstr "查看更多..."

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:728
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:733
msgid "Header Off Canvas"
msgstr "页眉关闭画布"

#: inc/customizer/options/header-button-options.php:100
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:158
msgid "Set link attribute Sponsored?"
msgstr "设置链接赞助属性？"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:635
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/gradient-control/index.js:306
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:151
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:288
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: inc/components/learndash/course_list_template.php:78
#: inc/components/learndash/course_list_template.php:110
msgid "Free"
msgstr "免费"

#. translators: %s: <a>
#: inc/components/base_support/component.php:164
msgid "The %1$sGutenberg plugin%2$s is not recommended for use in a production site. Many things may be broken by using this plugin. Please deactivate."
msgstr "不建议在生产站点中使用 %1$sGutenberg 插件%2$s。使用这个插件可能会破坏很多东西，请停用。"

#. translators: %s: template tag name
#: inc/components/template_tags.php:81
msgid "The template tag %s does not exist."
msgstr "模板标签%s不存在。"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:705
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:714
msgid "Lesson Content Background"
msgstr "课程内容背景"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:687
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:696
msgid "Lesson Background"
msgstr "课程背景"

#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:779
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:665
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:806
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:899
msgid "2:1"
msgstr "2:1"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:928
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:629
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:766
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:863
msgid "Featured Image Ratio"
msgstr "特色图像比例"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:967
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:776
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:662
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:803
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:896
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:964
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:773
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:659
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:800
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:893
msgid "3:2"
msgstr "3:2"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:961
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:770
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:797
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:890
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:958
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:767
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:653
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:794
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:887
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:955
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:764
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:791
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:884
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-sorter-component.js:67
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:899
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:733
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:782 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:330
msgid "Featured Image Position"
msgstr "特色图片位置"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:518
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:518
msgid "Lesson Default Sidebar"
msgstr "课程默认侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1086
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1091
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1217
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1222
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:478
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:484
msgid "Lesson Layout"
msgstr "课程布局"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:366
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:366
msgid "Lesson Title Background"
msgstr "课程标题背景"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:265
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:265
msgid "Lesson Title Font"
msgstr "课程标题字体"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:150
msgid "Lesson Title Align"
msgstr "课程标题对齐"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:74
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:74
msgid "Lesson Title Layout"
msgstr "课程标题布局"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:893
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:721
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:776
msgid "Show Featured Image?"
msgstr "显示特色图片？"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:68
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:68
msgid "Show Lesson Title?"
msgstr "显示课程标题？"

#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:59
msgid "Lesson Title"
msgstr "课程名称"

#: inc/customizer/options/header-html-options.php:68
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:58
msgid "Automatically Add Paragraphs"
msgstr "自动添加段落"

#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:289
msgid " Color"
msgstr "颜色"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:265
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:283
msgid "Header Background"
msgstr "标题背景"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:868
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:873
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:257
msgid "Sticky Header"
msgstr "粘性标题"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:202
msgid "Popup Content"
msgstr "弹出内容"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:177
msgid "Search Toggle"
msgstr "搜索切换"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:773
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:169
msgid "Mobile Navigation"
msgstr "移动导航"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:113
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:216
msgid "Bottom - Center"
msgstr "底部 - 中心"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:112
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:114
msgid "Bottom - Left Center"
msgstr "底部 - 左中"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:112
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:114
msgid "Bottom - Right Center"
msgstr "底部 - 右中"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:111
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:115
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:215
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:217
msgid "Bottom - Left"
msgstr "左下方"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:106
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:211
msgid "Main - Center"
msgstr "主要 - 中心"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:99
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:206
msgid "Top - Center"
msgstr "顶部 - 中心"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:88
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:189
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: inc/components/options/component.php:1139
#: inc/components/options/component.php:1443
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:80
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:181
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:668
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:310
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:306
msgid "Cart Label Font"
msgstr "购物车标签字体"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:269
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:265
msgid "Cart Total Background"
msgstr "购物车总背景"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:194
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:190
msgid "Cart Background"
msgstr "购物车背景"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:121
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:117
msgid "Show Item Total Indicator"
msgstr "显示项目总计指示器"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:104
msgid "Dropdown Cart"
msgstr "下拉购物车"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:101
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:100
msgid "Popout Cart"
msgstr "弹出式购物车"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:93
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:92
msgid "Cart Click Action"
msgstr "购物车点击操作"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:70
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:69
msgid "Cart Icon"
msgstr "购物车图标"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:55
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:54
msgid "Cart Label"
msgstr "购物车标签"

#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:89
msgid "Course Grid Entry Title Font"
msgstr "课程网格条目标题字体"

#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:54
msgid "Override Course Grid Styles"
msgstr "覆盖课程网格样式"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:247
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:259
msgid "Popup Background"
msgstr "弹出背景"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:164
msgid "Fade In"
msgstr "淡入"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:143
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:380
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:376
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:104
msgid "Reveal from Left"
msgstr "从左侧显示"

#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:144
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:127
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:145
msgid "Main Row Background"
msgstr "主行背景"

#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:109
msgid "Links Color"
msgstr "链接颜色"

#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:102
msgid "Content Links"
msgstr "内容链接"

#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:60
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:72
msgid "Title Above Content Background"
msgstr "内容背景上方的标题"

#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:18
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:853
msgid "Disable on"
msgstr "禁用"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:681
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:677
msgid "Bottom Border"
msgstr "底部边框"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:648
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:671
msgid "Transparent Header Background"
msgstr "透明标题背景"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:162
msgid "Transparent Header Logo"
msgstr "透明页眉徽标"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:111
msgid "Enable for:"
msgstr "启用："

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:79
msgid "Disable on Pages?"
msgstr "在页面上禁用？"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:131
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:248
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:185
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:106
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:237
msgid "Bottom Align"
msgstr "底部对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:127
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:244
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:181
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:102
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:102
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:102
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:102
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:102
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:102
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:233
msgid "Middle Align"
msgstr "中间对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:123
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:240
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:177
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:98
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:98
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:98
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:98
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:98
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:98
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:229
msgid "Top Align"
msgstr "顶部对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:99
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:216
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:159
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:74
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:74
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:74
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:74
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:74
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:74
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:216
msgid "Content Vertical Align"
msgstr "内容垂直对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:89
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:206
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:149
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:64
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:206
msgid "Right Align"
msgstr "右对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:85
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:202
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:145
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:60
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:202
msgid "Center Align"
msgstr "居中对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:81
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:198
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:141
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:56
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:56
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:56
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:56
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:56
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:56
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:198
msgid "Left Align"
msgstr "左对齐"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:57
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:174
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:123
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:32
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:32
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:32
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:32
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:32
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:32
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:185
msgid "Content Align"
msgstr "内容对齐"

#: inc/components/icons/component.php:445
#: inc/components/icons/component.php:453
#: inc/components/icons/component.php:461
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:276
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/contact/contact-component.js:72
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:91
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: inc/components/comments/component.php:156
#: inc/components/icons/component.php:421
#: inc/components/icons/component.php:429
#: inc/components/icons/component.php:437
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:269
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/contact/contact-component.js:74
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:90
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/components/icons/component.php:332
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:185
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:92
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: inc/components/icons/component.php:284
#: inc/components/icons/component.php:292
#: inc/components/icons/component.php:589
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:150
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:89
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: inc/components/icons/component.php:340
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:136
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:87
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:129
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:84
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: inc/components/icons/component.php:324
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:122
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:81
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: inc/components/icons/component.php:372
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:101
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:83
msgid "Patreon"
msgstr "Patreon"

#: inc/components/icons/component.php:597
#: inc/components/icons/component.php:605
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:73
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:78
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: inc/components/icons/component.php:252
#: inc/components/icons/component.php:260
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:52
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:75
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: inc/components/icons/component.php:228
#: inc/components/icons/component.php:236
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:45
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:74
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: inc/components/icons/component.php:163
#: inc/components/icons/component.php:171
#: inc/components/icons/component.php:179
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:31
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:72
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:14
msgid "Social Network Links"
msgstr "社交网络链接"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:98
msgid "Content Top and Bottom Spacing"
msgstr "内容顶部和底部间距"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:18
msgid "Content Max Width"
msgstr "内容最大宽度"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:274
msgid "Dropdown Items Vertical Spacing"
msgstr "下拉项目垂直间距"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:236
msgid "Dropdown Width"
msgstr "下拉宽度"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:226
msgid "Fade Down"
msgstr "淡出"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:217
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:607
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:608
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:205
msgid "Dropdown Reveal"
msgstr "下拉显示"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:188
msgid "Dropdown Shadow"
msgstr "下拉阴影"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:164
msgid "Dropdown Font"
msgstr "下拉字体"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:98
msgid "Dropdown Background"
msgstr "下拉背景"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:52
msgid "Dropdown Colors"
msgstr "下拉颜色"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:557
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:587
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:587
msgid "Column Border"
msgstr "列边框"

#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:563
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:581
msgid "Middle Row Background"
msgstr "中间行背景"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:523
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:217
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:547
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:547
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:224
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:108
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:156
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/color-link/color-link-component.js:53
msgid "No Underline"
msgstr "无下划线"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:513
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:210
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:537
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:537
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:214
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:101
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:143
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/color-link/color-link-component.js:113
msgid "Link Style"
msgstr "链接样式"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:478
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:169
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:496
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:496
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:240
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:124
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:102
msgid "Link Colors"
msgstr "链接颜色"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:456
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:468
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:468
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:185
msgid "Widget Content"
msgstr "小部件内容"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:434
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:440
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:440
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:157
msgid "Widget Titles"
msgstr "小部件标题"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:398
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:398
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:398
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:84
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:84
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:84
msgid "Min Height"
msgstr "最小高度"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:364
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:358
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:358
msgid "Bottom Spacing"
msgstr "底部间距"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:324
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:318
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:318
msgid "Top Spacing"
msgstr "顶部间距"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:224
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:218
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:218
msgid "Top to Bottom"
msgstr "从上到下"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:197
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:191
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:191
msgid "Column Direction"
msgstr "列方向"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:161
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:151
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:151
msgid "Row Collapse"
msgstr "行折叠"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:125
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:109
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:109
msgid "5"
msgstr "5"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:101
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:79
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:79
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:799
msgid "Product Content Background"
msgstr "产品内容背景"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:781
msgid "Product Background"
msgstr "产品背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1589
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:122
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:106
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:106
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:552
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:551
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:65
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:557
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:567
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1023
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:760
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:479
msgid "4"
msgstr "4"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:734
msgid "Show Related Products?"
msgstr "显示相关产品？"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:725
msgid "Show Weight and Dimensions in Additional Information tab?"
msgstr "在附加信息选项卡中显示重量和尺寸？"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:655
msgid "Use Custom Quantity Plus and Minus"
msgstr "使用自定义数量加减"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:629
msgid "Product Elements"
msgstr "产品元素"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:554
msgid "Product Default Sidebar"
msgstr "产品默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:502
msgid "Product Title Font"
msgstr "产品标题字体"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:472
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:479
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:520
msgid "Product Layout"
msgstr "产品布局"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:382
msgid "Product Above Title Background"
msgstr "标题背景上方的产品"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:363
msgid "Product Above Area Background"
msgstr "区域背景上方的产品"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:272
msgid "Product Above Category Font"
msgstr "类别字体上方的产品"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:247
msgid "Product Above Title Font"
msgstr "标题字体上方的产品"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:225
msgid "Above Elements"
msgstr "元素之上"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:83
msgid "Nothing"
msgstr "没有什么"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:82
msgid "Hides this area"
msgstr "隐藏此区域"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:77
msgid "Enables Breadcrumbs"
msgstr "启用面包屑"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:73
msgid "Extra Title Area"
msgstr "额外标题区域"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:875
msgid "Forum Content Background"
msgstr "论坛内容背景"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:856
msgid "Forum Background"
msgstr "论坛背景"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:770
msgid "Forum Default Sidebar"
msgstr "论坛默认边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1169
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1174
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:723
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:730
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:736
msgid "Forum Layout"
msgstr "论坛布局"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:618
msgid "Forum Title Background"
msgstr "论坛标题背景"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:594
msgid "Forum Above Area Background"
msgstr "论坛以上区域背景"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:402
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:415
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:415
msgid "Input Border Color"
msgstr "输入边框颜色"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:348
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:361
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:361
msgid "Input Background"
msgstr "输入背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:597
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:626
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:472
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:556
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:390
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:427
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:358
msgid "Use Featured Image for Background?"
msgstr "使用特色图片作为背景？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:470
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:324
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:348
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:402
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:338
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:325
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:524
msgid "Breadcrumb Font"
msgstr "面包屑字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:433
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1332
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:477
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:490
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:320
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:313
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:290
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:319
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:308
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:313
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:368
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:331
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:297
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:291
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:490
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:278
msgid "Breadcrumb Colors"
msgstr "面包屑颜色"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:339
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:373
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:427
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:352
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:386
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:440
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:352
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:386
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:440
msgid "Focus Color"
msgstr "焦点颜色"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:314
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:327
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:327
msgid "Input Text Colors"
msgstr "输入文本颜色"

#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:280
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:293
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:293
msgid "Search Bar Width"
msgstr "搜索栏宽度"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:268
msgid "Forum Title Font"
msgstr "论坛标题字体"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:151
msgid "Forum Title Align"
msgstr "论坛标题对齐"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:75
msgid "Forum Title Layout"
msgstr "论坛标题布局"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:69
msgid "Show Forum Title?"
msgstr "显示论坛标题？"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:53
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:60
msgid "Forum Title"
msgstr "论坛标题"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:494
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:409
msgid "Set Social Links"
msgstr "设置社交链接"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:270
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:185
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:185
msgid "Until Hover"
msgstr "直到悬停"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:267
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:182
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:182
msgid "On Hover"
msgstr "悬停时"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:264
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:179
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:179
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:257
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:172
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:172
msgid "Use Brand Colors?"
msgstr "使用品牌颜色？"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:271
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1243
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:245
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:245
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:243
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:244
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:245
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:244
msgid "Title Elements"
msgstr "标题元素"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:195
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:189
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:195
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:173
msgid "Title Container Min Height"
msgstr "标题容器最小高度"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:106
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:64
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:64
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:96
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:106
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:89
msgid "Title Container Width"
msgstr "标题容器宽度"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:197
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:112
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:112
msgid "Social Style"
msgstr "社交风格"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:89
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:76
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:76
msgid "Item Spacing"
msgstr "项目间距"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:79
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:66
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:66
msgid "Show Icon Label?"
msgstr "显示图标标签？"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:740
msgid "Search Results Content Background"
msgstr "搜索结果内容背景"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:196
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:867
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:879
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1839
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:753
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:863
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:42
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:54
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:579
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:695
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:704
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:695
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:693
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:693
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:693
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:578
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:818
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:702
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:584
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:855
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:854
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1091
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:1010
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:787
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:728
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:748
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:843
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:497
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:753
msgid "Content Background"
msgstr "内容背景"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:722
msgid "Search Results Background"
msgstr "搜索结果背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1792
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:818
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:692
msgid "Item Meta Font"
msgstr "项目元字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1755
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:784
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:658
msgid "Item Meta Colors"
msgstr "项目元颜色"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:178
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:842
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1821
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:735
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:844
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:24
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:36
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:561
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:676
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:685
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:676
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:675
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:675
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:675
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:560
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:799
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:684
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:566
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:831
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:836
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1073
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:992
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:769
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:710
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:729
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:824
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:479
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:734
msgid "Site Background"
msgstr "网站背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:395
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:461
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1323
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1360
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1783
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:502
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:515
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:567
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:345
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:304
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:338
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:315
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:310
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:344
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:339
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:403
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:304
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:338
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:757
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:809
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:341
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:393
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:445
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:497
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:322
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:356
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:329
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:631
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:683
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:316
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:515
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:567
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:303
msgid "Link Hover Color"
msgstr "链接悬停颜色"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:574
msgid "Search Item Title Font"
msgstr "搜索项目标题字体"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:530
msgid "Search Item Elements"
msgstr "搜索项目元素"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:522
msgid "Search Item Layout"
msgstr "搜索项目布局"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1580
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:113
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:97
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:97
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:689
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:470
msgid "1"
msgstr "1"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1270
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:257
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:263
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:256
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:262
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:256
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:274
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:242
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:255
msgid "Title Color"
msgstr "标题颜色"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:150
msgid "Search Results Title Align"
msgstr "搜索结果标题对齐"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:74
msgid "Search Results Title Layout"
msgstr "搜索结果标题布局"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:68
msgid "Show Search Results Title?"
msgstr "显示搜索结果标题？"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:59
msgid "Search Results Title"
msgstr "搜索结果标题"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:172
msgid "Keep footer on bottom of screen"
msgstr "将页脚保持在屏幕底部"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1586
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:119
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:103
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:103
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:549
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:548
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:695
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:62
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:554
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:564
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1020
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:757
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:476
msgid "3"
msgstr "3"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1583
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:116
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:100
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:100
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:546
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:545
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:692
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:59
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:551
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:561
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:1017
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:754
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:473
msgid "2"
msgstr "2"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:746
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1520
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:656
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:759
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:492
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:507
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:498
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:182
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:182
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:616
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:492
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:689
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:510
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:410
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:47
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:560
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:739
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:457
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:464
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:51
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:84
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:742
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1516
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:652
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:755
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:488
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:494
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:178
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:178
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:612
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:488
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:685
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:506
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:539
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:406
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:43
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:556
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:735
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:453
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:460
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:47
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:146
#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:164
msgid "Footer Background"
msgstr "页脚背景"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:116
msgid "Bottom - 5"
msgstr "底部 - 5"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:115
msgid "Bottom - 4"
msgstr "底部 - 4"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:114
msgid "Bottom - 3"
msgstr "底部 - 3"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:113
msgid "Bottom - 2"
msgstr "底部 - 2"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:112
msgid "Bottom - 1"
msgstr "底部 - 1"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:109
msgid "Middle - 5"
msgstr "中 - 5"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:108
msgid "Middle - 4"
msgstr "中 - 4"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:107
msgid "Middle - 3"
msgstr "中 - 3"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:643
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1431
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:567
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:670
#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:410
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:403
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:418
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:409
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:403
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:421
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:424
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:321
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:471
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:650
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:368
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:124
msgid "Overlay Color"
msgstr "叠加颜色"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:615
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1403
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:541
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:644
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:384
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:377
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:392
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:383
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:494
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:377
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:574
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:395
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:403
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:295
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:445
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:624
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:342
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:371
msgid "Background Overlay Color"
msgstr "背景叠加颜色"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:199
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1171
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:184
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:184
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:142
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:142
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:178
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:169
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:183
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:184
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:183
msgid "Right Align Title"
msgstr "右对齐标题"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:106
msgid "Middle - 2"
msgstr "中 - 2"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:105
msgid "Middle - 1"
msgstr "中 - 1"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:101
msgid "Top - 4"
msgstr "顶部 - 4"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:100
msgid "Top - 3"
msgstr "顶部 - 3"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:99
msgid "Top - 2"
msgstr "顶部 - 2"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:98
msgid "Top - 1"
msgstr "顶部 - 1"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:65
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:883
#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:25
msgid "Footer Builder"
msgstr "页脚生成器"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:24
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:24
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:21
msgid "Tablet / Mobile"
msgstr "平板电脑/手机"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:283
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:195
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1167
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:180
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:180
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:138
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:138
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:174
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:165
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:179
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:180
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:179
msgid "Center Align Title"
msgstr "居中对齐标题"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:191
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1163
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:176
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:176
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:170
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:161
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:175
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:176
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:175
msgid "Left Align Title"
msgstr "左对齐标题"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:156
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1124
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:92
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:70
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:70
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:141
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:141
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:74
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:74
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:74
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:99
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:99
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:131
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:126
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:141
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:119
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:32
#: inc/customizer/react/src/select/select-component.js:24
msgid "Contained"
msgstr "包含"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:280
msgid "Devanagari"
msgstr "梵文"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:274
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:271
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:259
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:253
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:240
msgid "Google Font Subsets"
msgstr "谷歌字体子集"

#: inc/components/breadcrumbs/component.php:172
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:688
#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:212
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:78
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:194
msgid "H1 Title"
msgstr "H1 标题"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:155
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1123
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:91
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:69
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:69
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:73
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:73
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:73
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:98
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:98
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:125
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:140
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:118
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:31
msgid "Background & Content Contained"
msgstr "背景和内容包含"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:150
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1118
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:86
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:64
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:64
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:68
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:68
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:68
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:93
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:93
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:125
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:120
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:134
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:113
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:26
msgid "Background & Content Fullwidth"
msgstr "背景和内容全宽"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:146
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1114
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:82
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:60
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:60
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:131
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:131
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:64
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:64
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:171
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:172
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:171
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:172
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:64
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:718
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:89
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:89
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:121
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:116
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:131
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:109
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:22
#: inc/customizer/react/src/select/select-component.js:18
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:170
msgid "H6 Font"
msgstr "H6字体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:152
msgid "H5 Font"
msgstr "H5字体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:134
msgid "H4 Font"
msgstr "H4字体"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:145
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1113
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:81
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:59
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:59
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:63
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:63
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:63
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:120
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:115
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:130
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:129
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:108
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:21
msgid "Background Fullwidth, Content Contained"
msgstr "背景全宽，包含内容"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:121
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1089
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:65
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:37
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:37
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:106
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:105
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:105
msgid "Container Width"
msgstr "容器宽度"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:116
msgid "H3 Font"
msgstr "H3字体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:98
msgid "H2 Font"
msgstr "H2字体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:80
msgid "H1 Font"
msgstr "H1 字体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:62
msgid "Heading Font Family"
msgstr "标题字体系列"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:56
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:24
msgid "Base Font"
msgstr "基本字体"

#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:219
msgid "Items Vertical Spacing"
msgstr "项目垂直间距"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:141
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:443
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:436
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:449
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:177
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:374
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:78
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:336
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:74
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:189
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:358
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:358
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:449
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/typography/typography-component.js:740
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:144
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:155
msgid "Item Divider"
msgstr "项目分隔符"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:37
msgid "Select Menu"
msgstr "选择菜单"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:160
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:156
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:778
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:725
msgid "Cart Colors"
msgstr "购物车颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:758
msgid "Sticky Bottom Border"
msgstr "粘性底部边框"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:740
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:752
msgid "Sticky Header Background"
msgstr "粘页眉背景"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:731
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:639
msgid "Link Hover"
msgstr "链接悬停"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:727
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:635
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:688
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:596
msgid "HTML Colors"
msgstr "HTML 颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:601
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:679
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:509
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:587
msgid "Border Hover"
msgstr "边框悬停"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:593
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:671
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:825
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:881
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:501
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:579
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:772
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:828
msgid "Background Hover"
msgstr "背景悬停"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:861
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:103
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:589
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:667
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:821
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:877
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:497
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:575
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:768
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:824
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: inc/components/elementor_pro/class-elementor-dynamic-colors.php:107
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1286
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:271
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:581
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:659
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:723
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:813
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:869
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:277
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:270
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:276
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:270
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:288
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:256
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:489
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:567
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:631
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:760
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:816
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:269
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/background/background-component.js:494
#: inc/customizer/react/src/background/background-component.js:512
#: inc/customizer/react/src/boxshadow/boxshadow-component.js:180
#: inc/customizer/react/src/boxshadow/boxshadow-component.js:272
#: inc/customizer/react/src/color/color-component.js:32
#: inc/customizer/react/src/common/color.js:100
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:532
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:440
msgid "Button Colors"
msgstr "按钮颜色"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:351
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:134
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:145
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:348
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:348
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:523
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:431
msgid "Active Background"
msgstr "活动背景"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:347
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:219
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:301
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:130
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:215
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:297
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:141
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:344
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:301
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:344
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:519
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:240
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:427
msgid "Hover Background"
msgstr "悬停背景"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:300
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:88
#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:271
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:93
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:297
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:297
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:478
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:386
msgid "Active Color"
msgstr "活动颜色"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:258
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:255
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:255
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:442
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:350
msgid "Navigation Colors"
msgstr "导航颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:317
msgid "Enabled Main Row Shrinking"
msgstr "启用主行收缩"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:111
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:331
msgid "Main Row Shrink Height"
msgstr "主行收缩高度"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:98
msgid "Enable Main Row Shrinking"
msgstr "启用主行收缩"

#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:343
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:215
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:297
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:126
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:211
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:137
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:340
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:297
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:340
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:515
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:236
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:423
msgid "Initial Background"
msgstr "初始背景"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:73
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:290
msgid "Yes - Only Bottom Row"
msgstr "是 - 仅底行"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:70
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:287
msgid "Yes - Only Top Row"
msgstr "是 - 仅顶行"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:64
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:281
msgid "Yes - Top Row & Main Row"
msgstr "是 - 顶行和主行"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:61
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:278
msgid "Yes - Only Main Row"
msgstr "是 - 仅主行"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:261
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:176
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:176
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:58
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:275
msgid "No"
msgstr "不"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:353
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:87
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:413
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:302
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:264
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:268
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:268
msgid "Border Colors"
msgstr "边框颜色"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:312
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:52
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:367
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:261
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:223
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:227
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:227
msgid "Background Colors"
msgstr "背景颜色"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:215
msgid "Bottom Offset"
msgstr "底部偏移"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:221
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:96
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:126
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:122
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:136
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:190
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:136
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:147
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:110
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:768
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1542
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:667
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:781
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:510
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:61
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:509
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:204
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:204
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:644
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:514
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:711
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:533
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:565
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:432
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:582
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:761
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:475
#: inc/meta/class-theme-meta.php:246 inc/meta/class-theme-meta.php:389
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:281
msgid "Content Style"
msgstr "内容风格"

#. translators: 1: classname/type of the variable, 2: interface name
#: inc/class-theme.php:119
msgid "The theme component %1$s does not implement the %2$s interface."
msgstr "主题组件 %1$s 没有实现 %2$s 接口。"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:318 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:23
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:299 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:16
msgid "Join our Facebook Group"
msgstr "加入我们的 Facebook 群组"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:297 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:14
msgid "Web Creators Community"
msgstr "网络创作者社区"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:503
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:200
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:527
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:296
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:303
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:344
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:378
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:527
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:43
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:77
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:112
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:358
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:404
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:445
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:271
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:252
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:327
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:185
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:260
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:84
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:149
#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:267
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:214
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:255
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:289
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:181
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:256
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:133
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:89
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:218
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:259
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:324
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:358
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:261
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:218
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:259
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:293
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:474
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:585
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:663
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:817
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:873
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:206
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:775
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:816
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:857
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:368
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:382
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:493
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:571
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:764
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:820
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/color/color-component.js:36
msgid "Hover Color"
msgstr "悬停颜色"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:76
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:734
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1508
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:644
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:747
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:487
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:480
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:495
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:486
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:170
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:170
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:604
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:480
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:677
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:498
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:531
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:398
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:35
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:548
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:727
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:445
#: inc/meta/class-theme-meta.php:226 inc/meta/class-theme-meta.php:368
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:39
msgid "Narrow"
msgstr "狭窄"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:74
msgid "Kadence - Next Generation Theme"
msgstr "Kadence - 下一代主题"

#: inc/template-functions/header-functions.php:1058
msgid "Close search"
msgstr "关闭搜索"

#: inc/template-functions/header-functions.php:813
msgid "Close Cart"
msgstr "关闭购物车"

#: inc/template-functions/header-functions.php:812
msgid "Review Cart"
msgstr "查看购物车"

#: inc/components/icons/component.php:863
#: inc/components/icons/component.php:871
#: inc/template-functions/header-functions.php:747
#: inc/template-functions/header-functions.php:760
#: inc/template-functions/header-functions.php:774
#: inc/template-functions/header-functions.php:848
#: inc/template-functions/header-functions.php:861
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: inc/template-functions/header-functions.php:548
msgid "Close menu"
msgstr "关闭菜单"

#: inc/template-functions/header-functions.php:494
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:743
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:68
#: inc/template-functions/header-functions.php:202
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主要导航"

#: inc/template-functions/footer-functions.php:167
#: inc/template-functions/footer-functions.php:168
#: inc/template-functions/footer-functions.php:170
#: inc/template-functions/footer-functions.php:171
msgid "Scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:391
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:457
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:520
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1319
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1356
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1779
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:499
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:196
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:523
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:292
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:299
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:340
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:374
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:523
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:335
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:369
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:423
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:498
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:348
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:382
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:436
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:511
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:563
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:39
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:73
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:108
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:354
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:400
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:441
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:267
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:248
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:289
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:323
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:181
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:256
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:80
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:145
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:210
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:251
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:285
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:177
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:252
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:129
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:85
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:214
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:255
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:289
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:320
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:354
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:257
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:435
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:289
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:214
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:255
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:289
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:433
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:470
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:202
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:307
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:341
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:300
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:334
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:311
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:306
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:340
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:335
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:399
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:300
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:334
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:753
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:805
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:337
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:389
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:441
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:493
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:318
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:352
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:771
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:812
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:853
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:325
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:627
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:679
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:312
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:364
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:348
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:382
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:436
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:511
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:563
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:341
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:378
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:299
msgid "Initial Color"
msgstr "初始颜色"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:643
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:278
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:326
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:227
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:51
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:193
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:193
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:209
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:313
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:127
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:66
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:124
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:124
msgid "Filled"
msgstr "填充"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:294
msgid "Scroll Button Style"
msgstr "滚动按钮样式"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:17
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:276
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:17
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:79
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:122
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/check-icon/check-icon-component.js:19
#: inc/customizer/react/src/common/responsive.js:29
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:41
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:58
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1009
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1026
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:19
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:37
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:54
#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:34
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:19
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:19
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:19
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:25
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:42
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:19
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:26
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:43
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:26
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:43
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:26
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:43
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:33
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:50
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:35
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:26
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:43
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:26
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:43
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:26
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:43
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:26
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:43
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:42
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:19
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:25
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:19
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:26
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:43
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:25
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:42
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:25
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:25
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:42
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:55
#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:60
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:50
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传..."

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:44
msgid "Upload a file to import customization settings for this theme."
msgstr "上传文件以导入此主题的自定义设置。"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:34
msgid "Click the button below to export the customization settings for this theme."
msgstr "单击下面的按钮以导出此主题的自定义设置。"

#: inc/meta/class-theme-meta.php:338
msgid "Display Title"
msgstr "显示标题"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:628
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1319
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:1324
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:710
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:717
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:723
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:135
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:119
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:119
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:53
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:37
#: inc/meta/class-theme-meta.php:220 inc/meta/class-theme-meta.php:362
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:240
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:162
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:826
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:719
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:827
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:575
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:250
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:250
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:702
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:757
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:611
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:628
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:807
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:521
#: inc/meta/class-theme-meta.php:202 inc/meta/class-theme-meta.php:276
#: inc/meta/class-theme-meta.php:321 inc/meta/class-theme-meta.php:344
#: inc/meta/class-theme-meta.php:419 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:81 inc/meta/react/src/layout.js:103
#: inc/meta/react/src/layout.js:120 inc/meta/react/src/layout.js:145
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: inc/customizer/options/general-breadcrumb-options.php:24
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:146
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:107
#: inc/meta/class-theme-meta.php:200 inc/meta/class-theme-meta.php:224
#: inc/meta/class-theme-meta.php:250 inc/meta/class-theme-meta.php:274
#: inc/meta/class-theme-meta.php:319 inc/meta/class-theme-meta.php:342
#: inc/meta/class-theme-meta.php:366 inc/meta/class-theme-meta.php:393
#: inc/meta/class-theme-meta.php:417 inc/meta/class-theme-meta.php:659
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:31
#: inc/meta/react/src/layout.js:75 inc/meta/react/src/layout.js:86
#: inc/meta/react/src/layout.js:97 inc/meta/react/src/layout.js:114
#: inc/meta/react/src/layout.js:125 inc/meta/react/src/layout.js:139
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:933
#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:57
#: inc/template-functions/footer-functions.php:88
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#: lifterlms/course/syllabus.php:74
msgid "This section does not have any lessons."
msgstr "本节没有任何课程。"

#: lifterlms/course/syllabus.php:44
msgid "This course does not have any sections."
msgstr "本课程没有任何部分。"

#: tutor/single/course/content-lead-info.php:83
#: tutor/single/course/enrolled/content-lead-info.php:82
msgid "About Course"
msgstr "关于课程"

#: tutor/single/course/content-lead-info.php:63
#: tutor/single/course/enrolled/content-lead-info.php:62
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: tutor/single/course/content-lead-info.php:54
#: tutor/single/course/enrolled/content-lead-info.php:53
msgid "Total Enrolled"
msgstr "总注册人数"

#: tutor/single/course/above-lead-info.php:70
msgid "Share:"
msgstr "分享："

#: tutor/single/course/above-lead-info.php:63
#: tutor/single/course/enrolled/above-lead-info.php:64
msgid "Course level:"
msgstr "课程级别："

#: template-parts/content/entry_actions.php:13
#: template-parts/content/entry_actions.php:21
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#. translators: 1: Author Name, 2: Social Media Name
#: template-parts/content/entry_author.php:45
msgid "Follow %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 上关注 %1$s"

#: template-parts/content/pagination.php:17
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#. translators: 1: link to WP admin new post page.
#: template-parts/content/error.php:21
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: template-parts/content/entry_summary.php:25
msgid "Read More<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "阅读更多<span class=\"screen-reader-text\">\\&quot;%s\\&quot;</span>"

#: template-parts/content/entry_content.php:33
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: template-parts/content/entry_content.php:20
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"screen-reader-text\">\\&quot;%s\\&quot;</span>"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: template-parts/content/entry_loop_taxonomies.php:31
#: template-parts/content/entry_taxonomies.php:30
#: template-parts/title/categories.php:30
msgctxt "list item separator"
msgid " | "
msgstr "|"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: template-parts/content/entry_loop_taxonomies.php:27
#: template-parts/content/entry_taxonomies.php:26
#: template-parts/title/categories.php:26
msgctxt "list item separator"
msgid " - "
msgstr "-"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: template-parts/content/entry_loop_taxonomies.php:23
#: template-parts/content/entry_taxonomies.php:22
#: template-parts/title/categories.php:22
msgctxt "list item separator"
msgid " / "
msgstr "/"

#: inc/components/comments/component.php:175
#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:317
#: template-parts/content/entry_meta.php:289 template-parts/title/meta.php:290
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. translators: separator between taxonomy terms
#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:289
#: template-parts/content/entry_meta.php:261 template-parts/title/meta.php:261
msgctxt "list item separator"
msgid ", "
msgstr ","

#: bbpress/form-topic.php:130
msgid "Forum:"
msgstr "论坛："

#: bbpress/form-topic.php:39
msgid "Now Editing %s"
msgstr "正在编辑 %s"

#: bbpress/loop-single-reply.php:40
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: bbpress/loop-search-reply.php:20
msgid "In reply to:"
msgstr "回复："

#: bbpress/loop-single-topic.php:83 inc/components/bbpress/component.php:156
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: bbpress/loop-single-topic.php:75
msgid "in: %1$s"
msgstr "在：%1$s"

#: bbpress/loop-single-topic.php:67
msgid "Started by: %1$s"
msgstr "开始于：%1$s"

#: bbpress/loop-topics.php:19
msgid "Last Post"
msgstr "最后发表"

#: bbpress/loop-topics.php:18
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: bbpress/form-reply-search.php:20 bbpress/form-search.php:21
#: bbpress/form-topic-search.php:20 inc/components/icons/component.php:131
#: inc/components/icons/component.php:139
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:76
#: template-parts/archive-title/hkb-searchbox.php:23
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/typography/typography-component.js:410
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: bbpress/form-reply-search.php:18 bbpress/form-search.php:18
#: bbpress/form-topic-search.php:18
msgid "Search ..."
msgstr "搜索 ..."

#: bbpress/form-reply-search.php:17 bbpress/form-search.php:17
#: bbpress/form-topic-search.php:17
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: bbpress/form-reply.php:182 bbpress/form-topic.php:219
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: bbpress/form-reply.php:163 bbpress/form-topic.php:204
msgid "Optional reason for editing:"
msgstr "可选的编辑原因："

#: bbpress/form-reply.php:144
msgid "Reply Status:"
msgstr "回复状态："

#: bbpress/form-reply.php:118 bbpress/form-topic.php:184
msgid "Notify me of follow-up replies via email"
msgstr "通过电子邮件通知我后续回复"

#: bbpress/form-reply.php:114 bbpress/form-topic.php:180
msgid "Notify the author of follow-up replies via email"
msgstr "通过电子邮件通知作者后续回复"

#: bbpress/form-reply.php:96
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: bbpress/form-reply.php:27 bbpress/form-reply.php:135
msgid "Reply To:"
msgstr "回复："

#: bbpress/loop-search-topic.php:28
msgid "Topic:"
msgstr "话题："

#: bbpress/loop-search-reply.php:16 bbpress/loop-search-topic.php:22
msgid "In forum:"
msgstr "在论坛中："

#: bbpress/loop-search-topic.php:18
msgid "In group forum:"
msgstr "在小组论坛中："

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:62
msgid "Scroll Up Icon"
msgstr "向上滚动图标"

#: template-parts/content/comments-list.php:18
msgid "One Comment"
msgstr "一条评论"

#: bbpress/form-topic.php:149
msgid "Topic Type:"
msgstr "话题类型："

#: bbpress/form-topic.php:161
msgid "Topic Status:"
msgstr "话题状态："

#: bbpress/form-topic.php:253
msgid "You cannot create new topics."
msgstr "您无法创建新话题。"

#: bbpress/form-topic.php:254
msgid "You must be logged in to create new topics."
msgstr "您必须登录才能创建新话题。"

#: bbpress/form-topic.php:117
msgid "Topic Tags:"
msgstr "话题标签："

#: bbpress/form-topic.php:133
msgid "&mdash; No forum &mdash;"
msgstr "&mdash; 暂无论坛 &mdash;"

#: bbpress/form-topic.php:106
msgid "You may use these %s tags and attributes:"
msgstr "您可以使用这些 %s 标签和属性："

#: bbpress/form-topic.php:91
msgid "Topic Title (Maximum Length: %d):"
msgstr "话题标题（最大长度：%d）："

#: bbpress/form-topic.php:49
msgid "Create New Topic"
msgstr "创建新话题"

#: bbpress/form-topic.php:43
msgid "Create New Topic in:"
msgstr "在以下位置创建新话题："

#: bbpress/loop-single-topic.php:84 template-parts/content/entry_related.php:33
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: bbpress/form-reply.php:229
msgid "You must be logged in to reply to this topic."
msgstr "您必须登录才能回复此话题。"

#: bbpress/form-reply.php:228
msgid "You cannot reply to this topic."
msgstr "您无法回复此话题。"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:159
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:823
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:716
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:824
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:572
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:247
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:247
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:699
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:754
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:608
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:625
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:804
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:518
#: inc/meta/class-theme-meta.php:201 inc/meta/class-theme-meta.php:275
#: inc/meta/class-theme-meta.php:320 inc/meta/class-theme-meta.php:343
#: inc/meta/class-theme-meta.php:418 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:78 inc/meta/react/src/layout.js:100
#: inc/meta/react/src/layout.js:117 inc/meta/react/src/layout.js:142
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:72
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:730
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1504
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:640
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:743
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:483
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:476
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:482
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:166
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:166
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:476
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:673
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:957
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:494
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:527
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:701
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:394
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:31
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:544
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:723
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:441
#: inc/meta/class-theme-meta.php:225 inc/meta/class-theme-meta.php:367
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:35
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:261
msgid "Config Kadence Modules"
msgstr "配置Kadence模块"

#: inc/template-functions/header-functions.php:1009
msgid "View Search Form"
msgstr "浏览搜索表单"

#: inc/template-functions/header-functions.php:576
msgid "Primary Mobile Navigation"
msgstr "移动端主要导航"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:748
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:72
#: inc/template-functions/header-functions.php:222
msgid "Secondary Navigation"
msgstr "次要导航"

#. translators: %s is link to Kadence WP.
#: inc/template-functions/footer-functions.php:76
msgid "- WordPress Theme by %s"
msgstr "%s 制作的 WordPress 主题"

#. translators: 1: required PHP version number, 2: available PHP version number
#: inc/back-compat.php:35
msgid "Kadence requires at least PHP version %1$s. You are running version %2$s. Please update and try again."
msgstr "Kadence 至少需要 PHP 版本 %1$s。您正在运行版本 %2$s。请更新后重试。"

#: inc/components/icons/component.php:533
#: tutor/single/course/content-lead-info.php:25
#: tutor/single/course/enrolled/content-lead-info.php:24
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: tutor/single/course/content-lead-info.php:45
#: tutor/single/course/enrolled/content-lead-info.php:44
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: template-parts/content/entry-attachment.php:123
msgid "Next:"
msgstr "下一页: "

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:80
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:151
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:738
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1119
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1512
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:87
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:65
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:65
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:136
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:648
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:136
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:751
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:69
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:69
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:66
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:69
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:491
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:499
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:490
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:94
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:174
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:94
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:174
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:126
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:608
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:484
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:681
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:502
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:121
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:535
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:402
#: inc/customizer/options/tec-event-archive-layout-options.php:39
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:552
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:136
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:731
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:135
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:449
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:114
#: inc/meta/class-theme-meta.php:227 inc/meta/class-theme-meta.php:369
#: assets/js/admin/customizer.js:2 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/customizer/react/src/radio-icon/radio-icon-component.js:27
#: inc/customizer/react/src/select/select-component.js:21
#: inc/meta/react/src/layout.js:43
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

#: template-parts/content/entry-attachment.php:129
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: template-parts/content/error-500.php:18
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！出了点问题。"

#: template-parts/content/entry_tags.php:18
msgid "Post Tags:"
msgstr "文章标签："

#: template-parts/content/entry_related.php:32
msgid "Similar Posts"
msgstr "类似文章"

#: inc/components/icons/component.php:735
#: inc/components/scripts/component.php:109
#: template-parts/content/entry_related.php:33
#: template-parts/content/single-entry.php:53
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. translators: 1: comment count number
#: template-parts/content/comments-list.php:22
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "%1$s条评论"

#: template-parts/content/comments-list.php:36
msgid "Comments are closed."
msgstr "已关闭评论。"

#: template-parts/archive-title/hkb-searchbox.php:17
msgid "Search For"
msgstr "搜索: "

#: inc/components/icons/component.php:517
#: inc/components/icons/component.php:525
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:678
#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:319
#: template-parts/content/entry_meta.php:291 template-parts/title/meta.php:292
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:90
#: template-parts/content/entry_meta.php:62 template-parts/title/meta.php:62
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/item-component.js:236
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:711
msgid "Posted in"
msgstr "发布于"

#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:84
#: template-parts/content/entry_meta.php:56 template-parts/title/meta.php:56
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/item-component.js:200
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:675
msgid "Updated on"
msgstr "更新时间"

#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:74
#: template-parts/content/entry_meta.php:46 template-parts/title/meta.php:46
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/item-component.js:164
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:621
msgid "Posted on"
msgstr "发布时间"

#: template-parts/archive-title/title.php:13
#: template-parts/content/page_header.php:14
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "糟糕！找不到该页面。"

#: template-parts/archive-title/title.php:19
#: template-parts/content/page_header.php:22
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有找到任何内容"

#. translators: %s: search query
#: template-parts/archive-title/title.php:34
#: template-parts/content/page_header.php:41
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: template-parts/content/error-offline.php:14
msgid "Oops! It looks like you&#8217;re offline."
msgstr "糟糕！ 您似乎处于离线状态。"

#: template-parts/content/error.php:36
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的结果，换个关键词试试。"

#: template-parts/content/error.php:42
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "我们似乎找不到您要查找的内容，搜索一下试试吧。"

#: inc/components/base_support/component.php:437
#: template-parts/footer/footer-row.php:24
msgid "Click to edit this element."
msgstr "点击来编辑此元素。"

#: template-parts/content/entry_loop_meta.php:55
#: template-parts/content/entry_meta.php:27 template-parts/title/meta.php:27
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/sorter/item-component.js:117
#: inc/customizer/react/src/sorter/setting-item-component.js:574
msgid "By"
msgstr "作者"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:406
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:140
#: inc/customizer/options/general-image-options.php:18
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:482
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:357
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:319
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:321
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:321
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1441
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:573
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:609
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:387
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:609
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:382
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:577
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:395
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:680
#: inc/customizer/options/general-button-options.php:121
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:454
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:150
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:336
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:151
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:298
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:302
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:302
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:597
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:675
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:150
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:420
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:413
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:419
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:534
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:413
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:610
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:431
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:434
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:331
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:481
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:395
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:660
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:505
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:583
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:378
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:402
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:67
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:284
msgid "Yes - Whole Header"
msgstr "是 - 整个页眉"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:54
msgid "Enable Sticky Header?"
msgstr "启用粘性页眉？"

#: inc/components/icons/component.php:613
#: inc/components/nav_menus/component.php:86
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:284
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:87
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:126
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/check-icon/check-icon-component.js:27
#: inc/customizer/react/src/common/responsive.js:37
msgid "Mobile"
msgstr "手机端"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:280
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:83
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/check-icon/check-icon-component.js:23
#: inc/customizer/react/src/common/responsive.js:33
msgid "Tablet"
msgstr "平板端"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:260
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:164
msgid "Side Offset"
msgstr "侧边偏移"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:154
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:386
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:382
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:110
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:42
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:51
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:170
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:317
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:150
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:381
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:377
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:105
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:32
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:41
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/gradient-control/index.js:297
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:208
#: inc/customizer/react/src/measure/measure-component.js:375
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:131
msgid "Align"
msgstr "对齐方式"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:54
msgid "Enable Scroll To Top"
msgstr "启用滚动到顶部"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:31
#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:36
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:340
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:41
#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:51
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:347
#: inc/customizer/react/src/palette/palette-component.js:363
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:108
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1076
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:93
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:93
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:51
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:51
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:79
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:93
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:92
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:76
msgid "Above Content"
msgstr "内容上方"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:104
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1072
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:89
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:89
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:47
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:47
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:75
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:89
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:88
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:72
msgid "In Content"
msgstr "内容之中"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:81
msgid "Widget 4"
msgstr "小工具 4"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:77
msgid "Widget 3"
msgstr "小工具 3"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:73
msgid "Widget 2"
msgstr "小工具 2"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:69
msgid "Widget 1"
msgstr "小工具 1"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:61
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:84
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:185
msgid "Social"
msgstr "社交媒体"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:292
msgid "Telugu"
msgstr "泰鲁古语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:289
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:558
#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:37
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:54
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1005
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1022
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:33
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:50
#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:31
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-navigation-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:21
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:38
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget1-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget2-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget3-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget4-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget5-options.php:16
#: inc/customizer/options/footer-widget6-options.php:16
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:22
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:39
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:22
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:39
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:22
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:39
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:29
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:46
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:32
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:22
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:39
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:22
#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:39
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:22
#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:39
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:22
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:39
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-mobile-nav-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:38
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:16
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:21
#: inc/customizer/options/header-trigger-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-focus-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:16
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:22
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:39
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:21
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:38
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:21
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:38
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:21
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:38
msgid "General"
msgstr "常规"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:320 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:25
msgid "Submit a Ticket"
msgstr "提交工单"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:85
msgid "Widget 5"
msgstr "小工具 5"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:286
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:277
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:268
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:265
msgid "Khmer"
msgstr "高绵语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:262
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:247
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔文"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:244
msgid "Latin Extended"
msgstr "拉丁文(扩展)"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:250
msgid "Cyrillic Extended"
msgstr "西里尔文(扩展)"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:256
msgid "Greek Extended"
msgstr "希腊语(扩展)"

#: inc/customizer/options/general-typography-options.php:188
msgid "Title Above Content"
msgstr "标题在内容上方"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:228
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:224
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:834
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:781
msgid "Cart Total Colors"
msgstr "购物车总计颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:610
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:518
msgid "Social Colors"
msgstr "社交媒体颜色"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:487
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:395
msgid "Navigation Items Background"
msgstr "导航项目背景"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:419
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:327
msgid "Site Title Color"
msgstr "站点标题颜色"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:148
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:395
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:293
msgid "Mobile Logo"
msgstr "移动端Logo"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:128
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:372
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:255
msgid "Different Logo for Mobile?"
msgstr "在移动端显示不同的Logo?"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:271
msgid "Enable Sticky for Mobile?"
msgstr "在移动端启用黏性"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:262
msgid "Mobile Sticky"
msgstr "移动端粘性"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:37
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:198
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:188
msgid "Define the maxium width for the logo"
msgstr "定义Logo的最大宽度"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:36
#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:197
#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:187
msgid "Logo Max Width"
msgstr "Logo最大宽度"

#: inc/meta/class-theme-meta.php:229 inc/meta/class-theme-meta.php:371
msgid "Sidebar Right"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/meta/class-theme-meta.php:228 inc/meta/class-theme-meta.php:370
msgid "Sidebar Left"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:858
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:863
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:247
#: inc/meta/class-theme-meta.php:196 inc/meta/class-theme-meta.php:315
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:212
msgid "Transparent Header"
msgstr "透明页眉"

#: inc/meta/class-theme-meta.php:103 inc/meta/class-theme-meta.php:119
msgid "Post Settings"
msgstr "文章设置"

#: inc/class-theme.php:178 inc/class-theme.php:188
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了点问题。"

#: template-parts/content/pagination.php:15
msgctxt "previous set of archive results"
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: template-parts/content/pagination.php:16
msgctxt "next set of archive results"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:124
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:788
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1556
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1558
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:687
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:795
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:74
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:523
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:543
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:529
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:218
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:218
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:664
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:534
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:536
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:725
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:579
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:446
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:448
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:596
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:775
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:489
#: inc/meta/class-theme-meta.php:251 inc/meta/class-theme-meta.php:394
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:89
msgid "Boxed"
msgstr "方框"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:223
msgid "Fade Up"
msgstr "淡入"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:220
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:214
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:214
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/layout-builder/row-component.js:34
#: inc/customizer/react/src/layout-builder/row-component.js:41
#: inc/customizer/react/src/layout-builder/row-component.js:44
msgid "Row"
msgstr "行"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:520
#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:214
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:544
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:544
#: inc/customizer/options/general-sidebar-options.php:221
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:105
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:153
#: inc/customizer/options/header-navigation-options.php:182
#: inc/customizer/options/header-secondary-navigation-options.php:182
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:184
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:178
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:178
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:180
#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:219
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:174
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:213
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:174
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:213
msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

#: inc/components/icons/component.php:405
#: inc/components/icons/component.php:413
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:199
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:98
msgid "SoundCloud"
msgstr "SoundCloud"

#: inc/components/icons/component.php:348
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:206
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:99
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:213
msgid "Tiktok"
msgstr "Tiktok"

#: inc/components/icons/component.php:219
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:220
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:100
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:54
msgid "Enable Transparent Header?"
msgstr "启用透明页眉？"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:95
msgid "Disable on Posts?"
msgstr "在文章上禁用？"

#: inc/components/icons/component.php:477
#: inc/components/icons/component.php:485
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:192
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:94
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: inc/components/icons/component.php:919
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:178
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:97
msgid "IMDB"
msgstr "IMDB"

#: inc/components/icons/component.php:493
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:171
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:96
msgid "Trip Advisor"
msgstr "Trip Advisor"

#: inc/components/icons/component.php:501
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:164
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:95
msgid "Yelp"
msgstr "Yelp"

#: inc/components/icons/component.php:469
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:157
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:93
msgid "Google Reviews"
msgstr "Google Reviews"

#: inc/components/icons/component.php:316
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:143
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:88
msgid "Xing"
msgstr "Xing"

#: inc/components/icons/component.php:356
#: inc/components/icons/component.php:364
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:108
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:82
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: inc/components/icons/component.php:389
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:94
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:86
msgid "Behance"
msgstr "Behance"

#: inc/components/icons/component.php:308
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:87
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:85
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: inc/components/icons/component.php:677
#: inc/components/icons/component.php:685
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:80
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:79
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: inc/components/icons/component.php:300
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:66
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:76
msgid "Facebook Group"
msgstr "Facebook Group"

#: inc/components/icons/component.php:244
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:59
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:77
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: inc/components/icons/component.php:187
#: inc/components/icons/component.php:195
#: inc/components/icons/component.php:203
#: inc/customizer/options/general-social-options.php:38
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/social/social-component.js:73
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:363
msgid "Site Icon"
msgstr "站点图标"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:111
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:115
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:215
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:217
msgid "Bottom - Right"
msgstr "右下方"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:708
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:25
msgid "Header Builder"
msgstr "页眉生成器"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:438
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:64
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:165
#: assets/js/admin/customizer.js:2
#: inc/customizer/react/src/multi-radio-icon/multi-radio-icon-component.js:42
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:342
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:338
msgid "Cart Padding"
msgstr "购物车内边局"

#: inc/customizer/options/general-button-options.php:202
#: inc/customizer/options/header-bottom-options.php:234
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:203
#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:322
#: inc/customizer/options/header-main-options.php:206
#: inc/customizer/options/header-top-options.php:234
msgid "Padding"
msgstr "内边距"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:281
msgid "Site Tagline Font"
msgstr "站点标语字体"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:373
msgid "Site Title and Logo Control"
msgstr "站点标题和徽标控件"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:187
msgid "Site Title Font"
msgstr "站点标题字体"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:226
msgid "Site Title Hover and Active Colors"
msgstr "站点标题悬停和活动颜色"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:384
msgid "Show site name for page title"
msgstr "在页面标题中显示站点名称"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:102
msgid "Top - 5"
msgstr "顶部 - 5"

#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:961
#: inc/customizer/class-theme-customizer.php:966
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1484
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1497
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:633
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:463
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:470
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:476
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:456
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:463
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:469
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:462
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:469
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:475
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:456
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:463
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:469
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:474
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:481
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:487
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:374
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:381
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:387
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:421
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:428
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:434
msgid "Archive Layout"
msgstr "存档布局"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:210
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1182
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:195
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:194
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:194
msgid "Container Min Height"
msgstr "容器最小高度"

#: inc/customizer/options/footer-builder-options.php:89
msgid "Widget 6"
msgstr "小工具6"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:173
msgid "Stuck Header Logo"
msgstr "固定页眉徽标"

#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:508
msgid "Scroll Button Padding"
msgstr "滚动按钮内边局"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:212
#: inc/customizer/options/general-scroll-to-top-options.php:316
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:130
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:69
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:127
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:127
msgid "Outline"
msgstr "轮廓"

#: inc/customizer/options/header-sticky-options.php:151
msgid "Different Logo for Stuck Header?"
msgstr "为固定页眉显示不同的徽标"

#: template-parts/content/entry-attachment.php:113
msgid "Previous:"
msgstr "上一页:"

#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:464
msgid "Search Result Columns"
msgstr "搜索结果列"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:503
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:421
msgid "Post Archive Default Sidebar"
msgstr "文章档案默认侧边栏"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:371
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:524
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:548
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:289
msgid "Post Title Background"
msgstr "文章标题背景"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1369
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:511
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:354
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:347
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:353
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:347
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:365
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:265
#: inc/customizer/options/tutor-course-archive-layout-options.php:312
msgid "Archive Title Background"
msgstr "存档标题背景"

#: inc/customizer/custom-controls/class-kadence-control-import-export.php:58
msgid "Click the button to reset all theme settings."
msgstr "单击此按钮重置所有主题设置。"

#: inc/customizer/options/footer-html-options.php:241
#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:475
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:460
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:473
#: inc/customizer/options/header-button-options.php:429
#: inc/customizer/options/header-html-options.php:160
#: inc/customizer/options/header-mobile-button-options.php:391
#: inc/customizer/options/header-mobile-html-options.php:174
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:390
#: inc/customizer/options/header-search-options.php:371
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:390
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:473
msgid "Margin"
msgstr "外边距"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1295
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:542
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:286
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:279
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:285
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:279
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:297
msgid "Description Colors"
msgstr "摘要颜色"

#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:576
msgid "Description Font"
msgstr "摘要字体"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:67
msgid "Above Content Layout"
msgstr "上方内容布局"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:59
msgid "Product Above Content"
msgstr "产品上方内容"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:139
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:803
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:702
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:810
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:558
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:233
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:233
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:679
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:740
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:594
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:611
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:790
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:504
#: inc/meta/class-theme-meta.php:270 inc/meta/class-theme-meta.php:413
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:300
msgid "Content Vertical Padding"
msgstr "内容垂直内边局"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:74
msgid "Post Title Layout"
msgstr "文章标题布局"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:68
msgid "Show Post Title?"
msgstr "显示文章标题？"

#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:52
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:59
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:919
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:620
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:757
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:802 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:134
msgid "Below"
msgstr "下方"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:193
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1693
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:576
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:488
msgid "Item Image Placement"
msgstr "项目图片位置"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:913
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1717
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/lifter-dashboard-layout-options.php:37
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:614
#: inc/customizer/options/my-account-layout-options.php:46
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:751
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:796
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:512
#: inc/customizer/options/woo-store-notice-options.php:63
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:128
msgid "Above"
msgstr "上方"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1714
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:597
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:509
msgid "Beside"
msgstr "旁边"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:766
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:640
msgid "Item Category Font"
msgstr "项目分类字体"

#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:718
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:592
msgid "Item Category Colors"
msgstr "项目分类颜色"

#: inc/customizer/options/footer-social-options.php:66
#: inc/customizer/options/header-mobile-social-options.php:53
#: inc/customizer/options/header-social-options.php:53
msgid "Social Items"
msgstr "社交媒体项目"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:136
msgid "Product Above Align"
msgstr "产品上方内容对齐"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:741
msgid "Related Products Columns"
msgstr "相关产品列"

#: inc/customizer/options/footer-bottom-options.php:225
#: inc/customizer/options/footer-middle-options.php:219
#: inc/customizer/options/footer-top-options.php:219
msgid "Column"
msgstr "分栏"

#: inc/customizer/options/header-dropdown-options.php:220
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:165
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:612
msgid "Fade"
msgstr "淡出"

#: bbpress/form-reply.php:217 bbpress/form-topic.php:243
msgid "The forum &#8216;%s&#8217; is closed to new topics and replies."
msgstr "论坛 &#8216;%s&#8217; 已关闭，不接受新话题和回复。"

#: inc/customizer/options/404-layout-options.php:128
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:792
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1561
#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:1563
#: inc/customizer/options/forum-archive-layout-options.php:691
#: inc/customizer/options/forum-layout-options.php:799
#: inc/customizer/options/learndash-course-archive-layout-options.php:528
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/learndash-grid-options.php:78
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/lifter-course-archive-layout-options.php:527
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:547
#: inc/customizer/options/lifter-member-archive-layout-options.php:533
#: inc/customizer/options/lifter-member-layout-options.php:222
#: inc/customizer/options/lifter-quiz-layout-options.php:222
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:668
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:539
#: inc/customizer/options/post-archive-layout-options.php:541
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:729
#: inc/customizer/options/product-archive-layout-options.php:562
#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:583
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:451
#: inc/customizer/options/search-layout-options.php:453
#: inc/customizer/options/tec-event-layout-options.php:600
#: inc/customizer/options/topic-layout-options.php:779
#: inc/customizer/options/tutor-course-layout-options.php:493
#: inc/meta/class-theme-meta.php:252 inc/meta/class-theme-meta.php:395
#: assets/js/admin/meta.js:1 inc/meta/react/src/layout.js:92
msgid "Unboxed"
msgstr "非盒装"

#: inc/customizer/options/custom-layout-options.php:916
#: inc/customizer/options/learndash-course-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/learndash-essays-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/learndash-groups-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/learndash-lesson-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/learndash-quiz-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/learndash-topic-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/lifter-course-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/lifter-lesson-layout-options.php:617
#: inc/customizer/options/page-layout-options.php:754
#: inc/customizer/options/post-layout-options.php:799 assets/js/admin/meta.js:1
#: inc/meta/react/src/layout.js:131
msgid "Behind"
msgstr "后面"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:105
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:107
msgid "Main - Left Center"
msgstr "主要 - 左中"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:105
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:107
msgid "Main - Right Center"
msgstr "主要 - 右中"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:143
msgid "Narrow Layout Content Max Width"
msgstr "窄版布局内容最大宽度"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:180
msgid "Above Container Min Height"
msgstr "容器以上最小高度"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:72
msgid "Enables an Extra above content title area"
msgstr "在内容标题区域上方启用额外区域"

#: tutor/single/course/above-lead-info.php:55
#: tutor/single/course/enrolled/above-lead-info.php:56
msgid "by"
msgstr "作者："

#. translators: %1$d is lession order %2$d is the total number of lessions.
#: lifterlms/course/lesson-preview.php:45
msgctxt "lesson order within section"
msgid "%1$d of %2$d"
msgstr "%1$d/%2$d"

#. translators: 1: required WP version number, 2: required PHP version number,
#. 3: available WP version number, 4: available PHP version number
#: inc/back-compat.php:25
msgid "Kadence requires at least WordPress version %1$s and PHP version %2$s. You are running versions %3$s and %3$s respectively. Please update and try again."
msgstr "Kadence 至少需要 WordPress %1$s 和 PHP %2$s才能运行，您正在使用WordPress %3$s 和PHP %3$s，请更新并重试。"

#. translators: 1: required WP version number, 2: available WP version number
#: inc/back-compat.php:30
msgid "Kadence requires at least WordPress version %1$s. You are running version %2$s. Please update and try again."
msgstr "Kadence至少需要WordPress %1$s才能运行，您正在使用WordPress %2$s。请更新并重试。"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:298 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:15
msgid "Join our community of fellow kadence users creating effective websites! Share your site, ask a question and help others."
msgstr "加入我们的 kadence 用户社区，创建高效的网站！分享您的网站，提出问题并帮助他人。"

#: inc/components/icons/component.php:727
#: inc/components/icons/component.php:751
#: inc/components/scripts/component.php:110
#: template-parts/content/entry_related.php:33
#: template-parts/content/single-entry.php:52
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: bbpress/form-reply.php:159 bbpress/form-topic.php:200
msgid "Keep a log of this edit:"
msgstr "保留本次编辑记录："

#: bbpress/form-reply.php:64 bbpress/form-topic.php:76
msgid "Your account has the ability to post unrestricted HTML content."
msgstr "您的帐户可以发布不受限制的HTML内容。"

#: bbpress/form-reply.php:44
msgid "This topic is marked as closed to new replies, however your posting capabilities still allow you to reply."
msgstr "该话题被标记为不接受新回复，但是您的发帖权限仍然允许您回复。"

#: bbpress/form-reply.php:54
msgid "This forum is closed to new content, however your posting capabilities still allow you to post."
msgstr "此论坛已关闭，无法发布新内容，但发布权限仍允许您发布内容。"

#: bbpress/form-reply.php:85
msgid "You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> tags and attributes:"
msgstr "您可以使用这些 <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> 标签和属性："

#: bbpress/form-topic.php:66
msgid "This forum is marked as closed to new topics, however your posting capabilities still allow you to create a topic."
msgstr "该版块被标记为禁止新话题，但您的发帖权限仍然可以创建新话题。"

#: template-parts/content/error-404.php:22
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "什么也没有找到，搜索一下试试？"

#: inc/dashboard/class-theme-dashboard.php:319 assets/js/admin/dashboard.js:1
#: inc/dashboard/react/src/sidebar.js:24
msgid "Have a question, we are happy to help! Get in touch with our support team."
msgstr "有问题，我们很乐意提供帮助！请联系我们的支持团队。"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:104
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:108
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:210
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:212
msgid "Main - Left"
msgstr "主要 - 左侧"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:104
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:108
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:210
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:212
msgid "Main - Right"
msgstr "主要 - 右侧"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:98
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:100
msgid "Top - Left Center"
msgstr "顶部 - 左中"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:98
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:100
msgid "Top - Right Center"
msgstr "顶部 - 右中"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:97
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:101
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:205
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:207
msgid "Top - Left"
msgstr "顶部 - 左侧"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:97
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:101
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:205
#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:207
msgid "Top - Right"
msgstr "顶部 - 右侧"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:98
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:97
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: inc/customizer/options/general-social-options.php:115
msgid "medium"
msgstr "中等尺寸"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:712
msgid "Disable on Products?"
msgstr "对产品禁用？"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:171
msgid "Logo Layout"
msgstr "徽标布局"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:299
msgid "Close Toggle Colors"
msgstr "关闭切换颜色"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:170
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:174
msgid "Slice into view"
msgstr "切入视图"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:175
msgid "Slice"
msgstr "切入"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:169
msgid "Scale into view"
msgstr "缩放到视图"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:385
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:381
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:109
msgid "Reveal from Right"
msgstr "从右侧显示"

#: inc/customizer/options/header-cart-options.php:361
#: inc/customizer/options/header-mobile-cart-options.php:357
#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:83
msgid "Slide-Out Side"
msgstr "从一侧滑出"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:71
msgid "Side Panel"
msgstr "侧边面板"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:70
msgid "Reveal as Side Panel"
msgstr "显示为侧边面板"

#: inc/customizer/options/header-popup-options.php:65
msgid "Reveal as Fullwidth"
msgstr "显示为全宽"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:316
msgid "Archive Grid Boxed Border Radius"
msgstr "存档网格盒子边框半径"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:300
msgid "Archive Grid Boxed Shadow"
msgstr "存档网格盒子阴影"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:265
msgid "Archive Grid Boxed Spacing"
msgstr "存档网格盒子间距"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:258
msgid "Archive Grid Boxed"
msgstr "存档网格盒子"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:239
msgid "Single Post Boxed Border Radius"
msgstr "单个文章盒子边框半径"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:223
msgid "Single Post Boxed Shadow"
msgstr "单个文章盒子阴影"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:188
msgid "Single Post Boxed Spacing"
msgstr "单个文章盒子间距"

#: inc/customizer/options/general-layout-options.php:181
msgid "Single Post Boxed"
msgstr "单个文章盒子"

#: inc/customizer/options/transparent-header-options.php:139
msgid "Different Logo for Transparent Header?"
msgstr "透明页眉使用不同的Logo？"

#. translators: %s: slug
#: inc/class-theme.php:234
msgid "No theme component with the slug %s exists."
msgstr "不存在带有别名%s的主题组件。"

#: inc/customizer/options/header-builder-options.php:290
msgid "Screen size to switch to mobile header"
msgstr "切换到移动端页眉的屏幕大小"

#: inc/customizer/options/header-logo-options.php:95
msgid "*NOTICE Custom transparent logo will show on pages that have the transparent header enabled. Change that in your transparent header settings."
msgstr "*注意：自定义透明徽标将显示在启用透明标题的页面上，请在透明标题设置中更改它。"

#: bbpress/form-reply.php:207
msgid "The topic &#8216;%s&#8217; is closed to new replies."
msgstr "话题 &#8216;%s&#8217;不再接受新回复。"

#: inc/customizer/options/general-colors-options.php:78
msgid "Title Above Content Overlay Color"
msgstr "内容覆盖上方标题颜色"

#: inc/customizer/options/product-layout-options.php:485
msgid "Product In Content Category Font"
msgstr "内容类别中的产品字体"

#. Theme URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://www.kadencewp.com/kadence-theme/"
msgstr "https://www.kadencewp.com/kadence-theme/"

#. Author URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://www.kadencewp.com/"
msgstr "https://www.kadencewp.com/"

#. Author of the theme
#, gp-priority: low
msgid "Kadence WP"
msgstr "Kadence WP"